沈陣營第二百三十三期 - 師父滿身黃金甲，徒兒跟機發發發

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期

沈陣營第二百三十二期 - 欲嚐海上鮮，莫惜腰間錢

fatfat

\|/

要認真考慮入越南股市嘅etf，簽0關稅入WTO，開市場大門，越南係亞洲區後生仔比例最多國家，呢次真要經濟起飛，步入先進國家之列

點買？

\|/
師父早

唔知美股有冇? 要check吓

冇就買住金源米業先

3087 vnm

thx

越南1億人，接近70%35歲以下，全開市場競爭，如果行低稅率，有基本醫療、教育保障，就可以做到內需+外向經濟，1億有消費力嘅人口市場，好過支國嗰14億

咁幾時都係一個新發展既國家好搵過一個冇哂人口紅利既地方既
佢肯開放俾人投資，根本賣廁紙都搵到食

值得移居

咁遲先講 金將軍想嚟都未必趕得切火車喎

學定越南話，不漏洞拉，去做貿易生意

估計封信講咗

search 越南啲女嘅圖，唔差

好似侵話冇延遲執行3000億關稅呢回事，南華早報係英文黨報，吹風鑊鑊都係佢，唔通呢鑊放風美帝聽唔靈？

股市同大選，侵最緊張呢兩樣嘢，成日J民調

之前係度問過, 冇人理

散戶應該點買

越南玫瑰

平師妹上面講咗，轆返上幾個reply vnm其中一個

日本報紙話反咗枱，7.2大跌可能性高，估錯咗

睇黎最吸引係去越南開戶買VN30

越南發大財

美帝話制裁任何國家同公司從伊朗進口石油

師傅早晨\|/

近5年 3087 vnm回報

點解唔明佢做緊乜

美股etf vnm

河粉啲樓好平

有冇手足聽過買樓talk

睇左3087 唔吸引 , vnm得70%係越南

支共咁撚大膽由伊朗入石油？搵潛艇炸柒咗佢架運油輪咪得

富士報紙長期淡中

習失敗習脫腳都係呢份

師父開嘅

師父撐中國

好似唔只中國有買伊朗油

習侵會開始緊
Now財經台

【中美元首在G20峰會期間會晤】大板現場直播

原來係直播開場白
之後

之後先開打

侵個樣有咩耐性

屌你老味消息多多，舞上舞落

等老美星期一開市就知好定壞

侵冇乜原則，有消息指可能放棄引渡孟晚舟，未經證實，等真實消息確認，係咁嘅話，有能力都係嗱嗱聲移民

如果我係翠華再開分店一定唔會叫翠華
又係食個啲又唔係平又唔係特別好食
依家好多茶記整嘢都幾好食

翠華盈利跌9成？搞乜？

呢間嘢大股東賺小股東錢，完全冇投資價值，日本城一定好過佢

套餐選擇少

唔跟野飲又少一批客

重昆埋茶客錢自從上年佢加價 & 唔好食,我就無再入去. 加上玩埋要小股東進貢大股東, 就知唔係實業心態, 好突核.

好睇囉。精彩
7月2日開市老貓成日講嘅千跌之日可以到來

D 錢要留番交租俾大股東

識人係前翠華出來的副總廚(其實係有好Q多過d類位)佢話而家兩仔爺打骰，老豆度縮兼方丈，仔就得把口又唔識做生意。反而太興而家第二代識做生意好多。

侵仔隨口講都一抽野 敗北講兩句又望稿

呢輪支境群眾事件唔少，呢個其中一個

垃圾發電都玩埋...

新聞永遠睇唔到

圍完焦傷幾時去圍埋建行工行

所以有有twitter，咁多social media，我只用佢，fb/ig呢類我都冇興趣，冇acc嘅，twitter消息傳遞快，雖然假消息唔少，但都有真實即時消息，而且字數限制，唔會大篇廢文，同埋可以即接質疑洗地黨，呢樣好

中箭仔日本單野真係冇眼睇, 原來整出黎個張po 同今次反送中係冇關係

過咗20號之後，唔知係分化定點，好多嘢越搞越膠，由其lihkg受吹奏之後，我只參與認為要去嘅event，其他一律唔睇唔理

依家最慘係日本登報個壇野, 過份地膠

DaddyBear
@DaddyBearForex
·
30s
#OIL #OOTT #WTI
When asked by journalist about his meeting with #Chinese President #Xi Jinping, #Trump said it was a "very, very good meeting, better than expected." He said both sides would be putting out statements soon.

登報我覺得冇嘢，而且twitter中英文用戶普遍認同

商場行為藝術，626圍狗總，屌tvb記者警犬之類，我睇唔到有乜謂，經濟學有邊際報酬遞減定律，越做得多效用越少，而且要預長期鬥爭，靠激情冇用嘅，打擊兩吓就激情消失

對手係支共，真心要鬥就要長期，唔好睇得成敗咁緊張，慢慢累積落嚟就會唔同，時間喺香港人呢邊，繼續打國際化牌，例如三立新聞報導咗警犬假扮示威者，可以搵人游說台灣議員，取消警犬往台簡易簽證，待遇同贏國人一樣，我覺得呢啲可以試做反而唔做

不過以後係後生嘅世界，我呢啲日薄西山由佢哋自己揸主意，希望識得錯誤中學習，同炒股一樣，時間耐咗就有自己一套方法，正確嘅話，足夠積小勝成大勝

救得一個得一個

游說黃國昌呢啲叫佢動議，取消警犬簡易入台簽證，可以假扮示威者，就可能係共諜，全部以贏國入台方式簽證，佢如果搞到，我去多幾次台灣消費

或者得都唔定㗎

69 616有出黎遊行 但之後見到圍警總 稅局阻人交稅呢D行為
決定唔會再參加任何遊行 做番政治冷感 專心睇下股票 做隻港豬算

你個人決定啫，唔使講咩嘢港豬嘅

唔參與唔代表唔支持

目標一致就可以

咁撚多生面口3毛黎沈門洗太平地？出完post唔好問師父拎錢

所以7.1繼續做和理非非

星期二又可以升過

唔參與無問題
事實上圍警總同稅局未必好, 但D人好LIKE BLAME THE VICTIM
然後忘記要對抗既對象係政府

你有自己既潔癖, 唔代表要放棄爭取囉
都係俾藉口自己, 有咩事賴人搞彎哂, 事實上自己都無咩付出過咩
郁兩下就當交代左

岩做就做
遍地開花

連登本身就膠 做咗大台之後不斷做膠嘢好正常
我不嬲都不齒呢個壇啲圍爐網友 冇學識得嚟揸住個鍵盤多多聲氣
唔識謙虛係死症 壇嘢由呢班友揸旗我就冇眼睇

習帝咁等同無條件重啟談判

同啲死港女一樣，臨上床前又要人地買層樓寫佢名，加多張任碌附屬卡，再帶埋佢全家去歐洲旅行

結果人地乜都冇應承就中出左

棟到50萬人以上，就算侵唔重視，美帝參、眾議員重視都有用，呢個世界互動嘅，你乜都唔做人哋以為你OK,想出手都唔得，相反1個月內3次大型遊行，一次6.12衝擊，足夠理由引起各國議員同元首認真考慮支鬼嘅合約精神、同人權狀況，除住支鬼經濟下滑，佢就要讓步

香港唔使讓步，唔好理乜嘢秋後算帳之類，共匪係你越退佢就得寸進呎，支境群眾事件唔少，除住失業大潮即將展開，會顧此失彼，不合作運動做多啲，交稅每人分5張票寫，最好用支鬼銀行害鳩佢跌錢，平時戶口冇錢嘅，pps分十次過數，每人嘥幾個字時間，就令港共管理成本大增，只係例子，仲有靠創意

即係乜都無變 再傾再撚狗
支那真係頂到落去? 好懷疑囉
星期二大戶肯定又當好消息炒啦

識睇都知香港打國際牌，將香港問題國際化肯定中嘅，等約翰遜上場，可以試吓遊說英國

當第12輪談判，冇理由美帝咁on9由0開始啩?

其實而家好簡單，只要同佢鬥長命，佢自己都會捱唔住冧檔

呢三個月我既微信有以下趨勢：
1. 保險妹收鳩哂皮
2. 個個都出國做雞，呢期最紅係菲律賓
3. 曬旅行相，護膚品奢侈品相，越黎越少
4. 搵人整容既信息越來越多

所以，大家要俾心機儲錢
三年之內，揸住港紙返東莞做大爺既光輝日子一定會再出現

【習特會●不斷更新】特朗普：與習會談比預期好 14:30發聲明

新增：內容）中國國家主席習近平與美國總統特朗普，於本港時間上午10時50分在日本大阪國際會展中心舉行會談，焦點落在能否重啟貿易談判，是兩國領袖7個月來首次會晤。兩國元首會見中午12時左右結束，會見時間約80分鐘，雙方同意在平等和相互尊重的基礎上重啟經貿磋商，美方表示不再對中國出口產品加徵新的關稅，兩國經貿團隊將就具體問題進行討論，稍後將各自發表聲明。

相關新聞：【G20峯會】中共喉舌習特會前發功： 「美國吃虧論」站不住腳

習近平一開始便提及40年前的乒乓外交，指現時相隔40年，國際形勢關係發生重大變化，但基本事實不變，就是中美兩國關係「合則兩利，鬥則俱傷」，合作比磨擦好，對話比對抗好，而近來通過電話書信保持密切聯繫，中美關係發展根本性問題交換意見，為下一階段兩國關係發展，推進以協調合作穩定為基調的中美關係。

特朗普則在開場白上讚揚中國文化，稱與習近平已是朋友，上次和家人訪華是一趟很好的旅程，並指中美貿易協議很容易達成，雙方談判代表正努力工作，認為已接近達成協議，若果落實協議將會是歷史性，又相信今次與習近平的會談具有建設性。

相關新聞：【G20峯會】加總理與習近平短暫交談互動 外長籲中國釋放被扣押公民

12:49
特朗普說，與習近平的會談非常好，甚至比他預期好，認為中美正重回軌道。美方將於日本時間下午3時半（香港時間2時半）發表聲明。

12:30
習近平和特朗普同意，中美雙方在平等和相互尊重的基礎上重啟經貿磋商。美方表示不再對中國出口產品加徵新的關稅。兩國經貿團隊將就具體問題進行討論。

12:00
中美元首會面結束，會見時間約80分鐘。

10:55
美方與會者有國務卿蓬佩奧、貿易代表萊特希澤、財長姆欽、國家安全顧問博爾頓、白宮高級顧問伊萬卡，以及白宮高級顧問庫什納等。

雙方在會前先站立讓傳媒拍照，然後握手後返回坐位，表情嚴肅，在場記者提問特朗普會否在習特會提出華為問題，特朗普並無回應。

有報道指，會談以午宴形式會面1.5小時。中美貿易談判代表據報有可能參與會議，而副總理劉鶴昨日前往美國代表團下榻的酒店，與美國貿易代表萊特希澤及財長姆欽會面，為今日的兩國首腦會談鋪路。

特朗普今早表示，他會向習近平提出華為問題，又說昨晚在G20峯會舉行的晚宴中，他與習近平完成討論很多議題。至於能否就貿易談判達成協議，特朗普稱，時間到了就會知道，又強調中美關係非常好。

特朗普昨日預料與習近平的會談將有成效，但否認已答應未來半年暫停向餘下的3,000億美元（約3,143億元）中國貨加徵新關稅。路透社引述一名不具名的中國外交官透露，「我們感到美方的極度施壓」，認為華府向北京提出眾多要求的同時，卻不想讓步。美國副總統彭斯的高級顧問表明，中美會談的最好結果就是恢復貿易談判。

美國農業部於當地時間28日、「習特會」前夕透露，中國向美國購買大量大豆。農業部聲明指，中國購買的大豆超過54萬噸，是自去年3月以來中國購入的最大數量。聲明強調，這宗是新交易。有市場人士對美方的公佈感到驚訝，相信是中方希望在「習特會」前向美國釋出善意。

美國財經頻道CNBC引述資深華府官員指，希望透過習特會緩和緊張的中美關係，但若果習近平拒絕將執行機制寫入貿易協議或中國法律，貿易戰將難免持續。

綜合報道
-----------------------------
7月4日起 《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
繼續撐蘋果！

Correct，形勢有利，越長時間港共支共越嚟越頭痛

日本首相講新彊、香港問題，你自己望吓係咪第一次仲要口交部話唔准提，佢一埋嚟就提，明幫香港落佢面喇

就睇到支鬼經濟恐嚇已經冇用，人哋肯定佢快收皮，搞多幾年支共就算唔冧，G20可能搵越南去唔係佢

睇見cc台d post對政府心淡 街燈cctv 身份證clips

又黎

我一早係選民，我一直叫大家去做選民，叫多啲人去，呢個低成本抗爭都唔肯做，講對抗支共係嘥氣

係
甚至極端地講，你有冇曾經說服過呢班人或者甚至係lead佢地?
你係有心爭取，點會唔諗下有咩野可以做
你搵工都唔會因為淨係上勞工處網覺得全部post既都係鳩屎工就唔再搵工呱...

支鬼咁撚渣㗎，買幾多大豆唞幾個月呀? 屌你老母唔係唔怕戰嘅咩?

肯撚定要佢先實現之前講買幾多億美元大豆先暫停加關稅，冇理由誠意金都冇空口講嘅

越南可以點樣投資？
etf？

侵侵可唔可以要求簽一條新南京條約

可能最後又取消

真係未開會買咗大豆，可能要佢買更多大豆，同做結構性改變，否則全面開戰或冷戰

要佢拆撚咗南海人造島嘅軍事設施唔知在唔在內?

呢個奧黑鬼時代應承咗停止嘅，冇做到，拆撚咗佢支鬼威權統治就會大受打擊

好緊張呀, 會係邊個OPTION呢?
1.堅簽===條款大約合理, 屈亞爺走向FREEWORLD
2.拖===條款好濕碎, 唔係重點, 加要頃多一年半載
3.反台===條款係虛, 關稅馬上落實

都唔會喇，正常講美帝係一邊傾一邊預備全面開戰/新冷戰嘅，重開就當第12輪談判，由未改到面目全非之前起步，以美帝一向打法，係一日未有協定落實繼續打，同韓戰停火談判一樣

做鳩低招行嚟個下馬威先講喇，拳頭越大共匪越驚喎

上幾頁有師兄post 過
胡志明市/泰國上市個兩個etf ok
其他都唔掂
即係散戶咪搞

好早前就提出過, 香港政治一定要貼地入屋先有得搞
好似永續基本法太深, 唔夠簡單; 今次撤回目標明確, 一睇就明
成立一個比左派更左, 比建制更建制既黨派
香港呢班假建制全部搵油水, 只要學私煙咁抹黑, 身有屎既佢地根本水洗都唔清, 亦即係而家搞緊既9UP議政同文宣組
而家科技發達仲可以放文宣, 證據等等上 blockchain based網站, 文同片政府想刪都刪唔到, 禁唔到人民發言
然後每次立法會議政就抬部電視落去開壇播, 人民議政, 等社區有個知字都好, 有noise 都好

山城百日個故事好好, 重點其實係幾時要有民主, 幾時需要獨裁
衰D講, 歷史有邊一場戰役係冇將軍帶領下打贏正規軍, 甚少
適量既大台, 有個指揮係必要, 問題只係戀權人多人才少, 俾左膠做大將軍就挺乞食, 當年預約被捕, 金鐘村民及打麻雀邊爐

執勤冇委任證, 濫權, 過份武力, 醫管局事件, 部門無限射冇人問責, 前立會主席黃宏發直情講埋, 立法會只有撤回或押後, 沒有暫緩
以上任意一點我相信起外國都可以好嚴重
如果話魚蛋革命出師無名, 與之相比, 今次係政府公然犯法, 比上次更離譜, 政府無法無天, 反佢真係堂而皇之; 但點解而家都仲係好似個千色店男咁, 明明做岩但都俾人鬧佢總之恰啊伯就唔岩

而家話有生活包袱既, 隨時一個抄家就可以一夜回到解放前, 唔成立
自甘墮落, 淘寶喜茶海底撈, 同清末吹大煙根本一樣
美國禁華為其中一原因都係防止大煙吹全世界大家一齊墮落
香港人乜都話鋪租貴所以食舊屎都咁貴, 不如返上大陸食元素; 呢樣又自己囉黎, 個個都山水無相逢塘水滾塘魚; 香港D 野唔好咩, 個條69定612動畫好出色, 眾籌登報個效率係驚人, 只要冇"搵食" 呢個藉口, 香港人唔係垃圾, 點解一開始咁成功, 因為大家冇大台, 冇利益, 只有共同信念, 三唔識七但起個刻願意為信念而行動一致

抱歉講太多, 只係見證住香港一直墮落; 各種明知末路但都係甘願做社畜, 沉默大眾視若無睹而唔係有同道人挺身反抗覺得唔憤氣, 點解對方監粗黎, 都可以以係咁嫁啦, 可以點姐既態度硬食

再睇今次班年青人, 一開始帶外科口罩, 上LAB 護目鏡企前線(已經算高規格, 有D連基本野都冇白板上前線), 單眼佬都知死硬, 佢地仲相信一個食人族會同你平心靜氣講道理

只要有呢班U21般既熱情同有規劃地行動, 呢股勢力絕對係天時地利人和下香港唯一希望, 但如果又風吹殘燭, 08年大中華, 14年左膠當道, 19年都仲係揮不去的話; 香港真係冇任何希望

玄學嚟講，支鬼十年大運喺2012年完結咗，往後就係下坡路，由於系統冇自我修正能力，崩潰係遲早問題

樓王d 不合作運動好正

台灣剛剛過左國安法呢

樓一樓二樓四一大棚股東，有些少影響力掛

郭台銘密切留意舉動，唔係做戲呃票嘅話，絕對係好指標，忽然變成反共大先鋒嘅話，就係佢肯定支共唔多掂，呢啲契弟永冇死錯人嘅

樓王所講，我覺得仲好過商場D行為藝術

周庭嗰啲過去遊說，直接搵到蔡英文仲好，簡述有證據顯示共諜可能滲透警隊，冇證有假扮示威者有，屬於國家安全，需要提高入境檢查

同梁頌恆條片🤔

日本真係好有心

無子兄所言極是

D比喻真係一流。

上次個比喻，死港女入門口前要求多多，入左門口後屎眼都被人屌埋。笑撚到我

其實背後算盤係日本想攞返東亞地區既領導權，同埋自衛隊變正規軍，都係啲好右翼既claim黎。
不過唔理得咁多架啦，團結所有可團結既力量

之前講撚到九字真言（欺，不行）
而家就the撚哂皮。
條J咁撚弱就收撚埋啦

郭文貴班人由共匪系統出嚟，最近喺Twitter猛烈攻擊黃之鋒同部份反送中運動嘅活躍用戶，呢條友除咗車大炮之外，一無撚用

之前6.12佢話block路損壞咗嘅車佢賠償𠻹,屌佢老母人哋做咗佢扮指揮，黐佢等如介入支共權鬥

梁仲痕係一個蠢人嚟，應該話佢嗰班人都係蠢人，唔使理佢就得

仲有人話佢係鬼
乜柒都話鬼

師父兩口棺材釘已經幫小支支埋單啦

李+X第一個
郭老第二個

潄定口等奶閪
出黎呀自由閪

侵侵G20記者會

侵侵就快開記者會

交稅用支票，一張一蚊

對付威權統治，就係要不斷令佢柒，柒得多就冇人聽佢支笛，共匪一撚樣，可以睇美國3K黨點沒落

所以登報幾好，佢要面就落佢面，唔使驚咩嘢秋後算賬，講咩嘢見好就收

你要打擊一個人，就要睇佢鍾意乜，佢鍾意條女咪去溝佢條女，佢鍾意錢嘅令佢跌錢

支鬼頭目要面就落佢面，嚟緊國際會議有APEC, 大把時間撚佢

咁罰埋自己，5-10張is ok

我得閒 每日臨瞓前逐蚊過數 日日過

睇樓王同無子兄嘅時局分析，好撚過去CC台睇入鳩寫鳩噏

樓王對玄學都有研究
不愧為cfu 門下弟子

環保D
用電子支票啦

你都唔老啦

仲有命睇到2047

或者師兄弟可能唔同意，我覺得呢埸所謂貿易戰根本唔係戰，你見習敗北根本冇戰意只係好被動還擊，人地唔打就收番個拳頭咁，根本冇戰意可言。同埋自古打仗點會冇傷亡？美帝d經濟指數冇乜點差過，真打有乜可能？相反次次都係侵侵出招收招，自編自導Chok政治市，令到股、金個數扯到恆一恆。至於靠美帝幫香港係完全冇可能

預計大選前有多個升浪幫侵侵助選

不喜勿diu

有煙頭執

支鬼銀行支票簿應該同hsbc一樣唔使錢，幫佢慳嚟做乜?

發夢見過有十萬人咁做，稅務局做唔掂，支鬼銀行打工嘅紛紛劈炮

唔肯定

大水魚計劃

70%35歲以下

更甚者，特朗普在紐約經營地產生意發達後，還反過來嘲諷美軍的越戰英雄，曾在電視節目中口出狂言：「跟女人上床染性病而死的人，比在越戰中被殺的人更多；我跟很多女人上床全身而退，所以我比越戰傷兵更英勇，值得獲頒國會勳章。」

特朗普最大仇家

之前雨革整左印啦
印cheque

而大家預期的支爆應該喺幾年內冇可能，最多係增長放緩。美帝唔會比中國死，美國如果同俄仔打：會係真打；同中國就係呢d 打完就比糖你食的局面，問心全世界有咩大國會咁同美帝玩咁照劇情發展

侵係靠唔住，但有參議員，同佢幕僚好多係鷹派，只要有子彈送上，免費籌碼點解唔用，香港亦有美帝唔少利益，佢哋反而希望香港唔好支共化，點搵錢呢?

如果唔係上次咁危，佩洛茜點會直接點名柒婆? 假假地係市長一個，損害美帝香港利益必做嘢，伊朗可以直接制裁個人，你以為唔會直接制裁港共支共官員?

我非常樂觀香港事務國際化，多啲指手劃腳就啱，等彭斯開講大屌支共新彊人權

支鬼法例5天工作，就係美帝當年扶佢入wto時，講話要等工人多啲休息，叫佢做嘅

崩潰唔關打事，係市場必要嘅事，我自信睇支共算準嗰個，如果開放晒市場，亦唔到佢唔變

結構性改革意味住黨企冇得玩落去，半封閉半市場呢套cap水方式要玩完，市場變共匪唔變就等收皮，如果唔係條件辣，除時共匪收檔，點會拖咁耐?

同以往唔同，就算共匪唔收檔，作惡能力開始有限必然嘅

侵侵要連任 佢真係夾支那實比人屌到飛天
實在太多利益係入面 華為單野各大廠已經搵到位供貨
不嬲都預至少要連任後先會有真動作
而家全都係假動作 仲假過d奶

一早祝福左支共

放生孟晚舟可以理解，換返加拿大嗰幾個人質，捉佢坐監冇乜用，但放生華為我估就唔會，牽涉到國家安全同行業制定，如果佢走去放生華為，大把人乘機反佢，失分

但係美國法院要提出引渡孟晚舟侵冇符嘅

習帝其實係弱智既，其實新疆佢想點玩都得，但就萬萬不可玩concentration camp. 自納粹同蘇聯之後，真係再冇幾多獨裁者夠膽搞呢家野。因為明知美帝同英國佬一定反面。當年非洲嗰啲後殖民暴君，食人肉都仲得，種族滅絕毫不手軟，美國佬當睇唔到，但就係唔敢搞集中營。

美國最惡既人種就係猶太人。所以其實美帝要搞鳩中共，朝野共識黎，其實唔係完全關錢事。我諗即使係梅鐸豬伯呢啲咁濕鳩既生意佬，都唔可能反對挾中國。習帝佢真係踩到人地既價值系統。

無子兄

美國唔買華為但係可以賣野比華為
邊個國家用華為就唔共享情報
佢唔係放生華為係放生美國班廠

早兩日去沖繩玩, 三日聽到嘅噪音,
我係香港一個鐘已經聽晒

冇錯，基督教國家唔會冇底線，而且明顯同美帝爭霸，長期嚟計，消滅呢個政權對美帝先係最合乎利益之事

唔好忘記往績，同美帝敵對嘅獨裁者差唔多死晒

台灣毛魔廣告.jpg

賣比伊朗，塔利班點搞? 美帝最近迫緊Nokia同愛立信喺贏國撤資

你要買我啲貨，因為唔買你咩都唔係
不過我同我啲fd 就唔一定要買你啲成品，因為市場大把選擇

而家d廠d已經出緊外國製造ge貨比華為啦 侵侵都未出聲

走私或法律灰色實有，就算全面禁運，一樣會有貨

所以侵侵借呢個黎拎國內分唔奇
個個都話侵侵跪支那 我就覺得跪美國國內多

台灣佬肯幫手食住個勢過去搵人做鳩佢喇

新post入黎拜一拜師父先\|/

同個LIVE講既野有少少唔同, 建議聽番LIVE

【習特會●不斷更新】特朗普放生華為 容許美企出售科技產品
最後更新: 0629 15:28 / 建立時間 (HKT): 0629 08:22

15:20
特朗普舉行記者會，他表示與習近平的會面良好，他與習近平已認識一段很長時間，並指兩國同意由今日開始保持關稅不變，「我們不會向中國加徵新關稅，將會向中方提交我們想購買的一系列貨品清單」。

美國特朗普在記者會上對制裁中國電訊巨擘華為的態度軟化，他將會容許華為再一次購買美國科技產品，但就避談華為副董事長兼財務總裁孟晚舟引渡案。

特朗普指，美國出售「大批產品」予華為，「這可以的，我們繼續出售這些產品，（美國）公司不能出售產品可能感到不太高興。」美國商務部早前表明，華為將被列入破壞美國利益的企業清單內，美國公司需要申請美國出口證才能向華為出售產品。

根本冇放鬆過，本來都係要申請出口證，佢又冇話一定唔批。咁而家除非佢豁免申請者，否則咪又係一鳩樣

放生華為衰過放生孟晚舟

支國邊會諗咁遠，只會以為侵侵跪低放生華為，5G gogogo

邊方面衰？

策略睇，孟晚舟只係華為一件組件，已失作用，華為係支共系統一部份，如果放生華為前面白做，不過商務部可以唔批，就咁睇侵冇保證過

六個月寬限期 屌你老味呢條侵啲路數個個知

過左咪又再寬loop到大選

原來否認6個月期，自膠

尋日增持左少少中國etf

順便借美國手軟禁孟晚舟，黎控制任正非

香港問題果然冇講 都話唔係做得多就講㗎喇

香港人自己部處下係香港點搞好過 國外就真係做到盡 歐美要睇經濟定人權都唔到我地話事

七一後，港共慢慢開始清算

唉 真係大撚獲......我唔想移民呀

目前G20做完，共匪又呃到時間，唔知點呃，要睇內容，炒賣市場推測如下

1. 冥幣止跌會升一波，直到侵突然玩嘢
2. 股市肯定大炒一輪，直到侵突然玩嘢
3. 黃金睇跌，落返1400樓下，師父件黃金甲未賣好賣
4. 唔知談判為期幾耐? 如冇時間表，睇住老闆突然話要埋單

香港人繼續做自己嘅嘢，唔好對侵有過多幻想，呢條友唔可靠

最有興趣知支鬼開咗乜嘢條件令到3000億唔加住，之前要求嘅嘢美帝拒絕咗好明顯，華為冇話一定放生，孟晚舟冇話放，關稅繼續，支鬼讓步香港送中，幾日前放咗一個維權律師，買咗54T大豆

下次簽約會唔會又玩改，定係拖到美帝換人?

又唔使太擔心，支共唔會節外生枝住嘅，暫停加關稅唔代表停手唔打其他牌，未有落實協議之前，我估唔敢搞住，亦唔使驚佢，有攬炒精神就得

我覺得冇乜特別條件
係又打金仔牌

Mr. Trump said that any comprehensive resolution of the many issues involved in American legal action against Huawei would not be possible until other bilateral issues have been resolved.

華為唔算肯定放生住既
但傾緊既時候應該會隻眼開隻眼閉

金仔冇出中朝聯合聲明，唔似

可能雜雜號召支國網軍幫侵侵助選，換取3000億貨品關稅

習開g20時見咗
之後侵又急住見

師父又被侵跣一鑊，星期二夾爆，啲冚家剷6月賭唔反檯嘅呢個月執錢

實質上美帝輸少少時間，其他不變，只係終止嘅第12輪談判重新啓動，但為期幾耐唔知，支共拖到些微時間，唔知付出乜嘢代價，但對內可宣傳美帝服輸，重開談判

根據以往經驗，中間會整2嘢施壓對手

咁好肯定係由反口前嘅協議文件作為第12輪談判基礎，支鬼之前要求1. 放生華為 2. 停止所有關稅 完全冇蘇佢，即係支鬼反擊之力，3000億關稅大絕都係驚

美帝等美國公司，盟友公司搬竇，侵等選到之後再做支鬼? 即係仲有排玩

之前美國渾水 ...
屌

諗起都興奮

聽日裂口500up

師父個春袋

粉嶺21歲大學生留「反送中」字句後墮樓亡

最新蕭析派定心丸：林鄭完成任期機會低，中央不會撕爛面皮整治香港

何必

⋯⋯特朗普在記者會談到華為說，美國公司可以售賣設備給華為，而這些設備是不存重大國家安全問題。（U.S. companies can sell their equipment to Huawei.We’re talking about equipment where there’s no great national security problem with it）他重申，華為是複雜的議題，會留待之後再說。面對記者多次追問，特朗普說今次沒有與習近平討論華為，但稱下周會就華為是否剔出黑名單討論。被問到有沒有與習近平談到華為首席財務官孟晚舟，特朗普表示沒有。

0
0

何苦呢 咁後生明明可以睇到支鬼末日

做咩唔留番條命

衰啲講句，如果而家香港咁既形勢都要自殺，咁今日李文足王全璋單野，佢地全家死十次都唔夠
我諗而家反而係香港人太平日子過得太耐，亂世當前，真係唔識點自處
無論如何，Anomic suicide係一個社會崩潰淪落既重要標記
Anyway RIP

btw無巴學術底都幾足料

我認同宜家d再後生既好容易為小小野自殺...

甚麼叫做香港既形勢都要自殺，希望您能夠尊重死者;中共是極權統治;根本不是正常情況，香港因送中條例，接近過百萬人上街;在西方民主國家這個政府巳經一早倒台;您睇香港今天;送中條例不撒回，沒有問責官員民責;黑警用橡膠子彈直接射612示威者;橡膠子彈有機會直接打死人;DQ民選立法局議員;可能會推廣都11月區議會選舉;其實香港都行近極權统冶;之前睇Post,沈門不少人都是有學識人仕;希望出post是不要講太涼薄說話……

社會進步咗 活下去唔係每日要思考嘅嘢
窮嘅人 知道自己聽日就要死 本能叫佢生存落去 你叫佢做雞都得
但到你餓唔死 就變咗追求形而上嘅嘢
而呢啲嘢冇標準 就永遠係人地比自己好 就好容易覺得生無可戀
所以愈幸福就愈想死

十幾歲為情自殺o個d...呢d人本身就係太幸福...

我仲記得十年前既reading有呢條友既名 希望香港人清醒啲，anomic已經係無社會秩序，點解今時今日香港搞到咁

上咗支境，牆加高得好利害，睇嚟要返香港換架生先得，等美帝聽證會，究竟會談內容係乜?

加高都仲有得搞?

今日每一個人都仲有自由上街示威，仲有力迫到政府唔敢硬推送中，真係咁絕望？二百萬人上街，佢唔落台，你就要死，咁我寫包單，呢個政權肯定會千秋萬世。咁差佬實彈打示威者，又多幾百人自殺；出坦克車又多幾千人自殺，咁仲有邊個同佢鬥？同極權既鬥爭就係要鬥長命，老實講，真係唔好太emotional, 當越黎越多人有樣學樣跟住佢去跳樓，始終有日大家都會麻木。死得其所，有咩所謂，但我唔想有任何人枉死。

道高一尺 魔高一丈

有，我用shadowsocks-libev同v2ray, 改用WS + TLS plugin 偽裝，改去443 port, 或者裝其他

我個單位收到香港流動網絡，可以去到廳中心，所以影響唔大，依家用香港網絡

係Android TV Box要用

好正常，就算唔執都惡做，本身利潤唔高，加10%個客或者會頂啲，25%就好難頂，做低端嘢嘅3-5%利潤，靠量取勝，咁嘅情形會捱一水半水，個客會要求搬廠，唔係就冇單落

事實支共話減低稅率，冇乜用，都冇生意，減都唔會益到你，等如減薪俸稅對我冇用，我都冇嘢撈嘅

RTHK翻播經濟論壇，大師推8號，有息兼會上。

頂樓有介紹師父月供推介，師父一著黃金甲，我睇金價有排跌 圖形走勢都超買，而家話暫停兼再傾，多數轆返落去

25%稅，根本就接一單蝕一單啦。最仆街係大陸啲製造業，又唔係造獨家貨，你話大陸晶片獨步天下又平又靚就話捱貴稅都焗買者。呢啲單只係接黎養住班工人唔好走哂，但到啲buyer搵到越南孟加拉廠代替你，你真係屎都冇得食。

仲要大陸政府係唔會俾你執笠，幾千人失業，你唔每人賠返一年半載糧，留低哂啲廠房機器俾國家，你唔好諗住走

即刻沽put熊淡啲金

轆返落去先買少少

公海有人講600家公司要求停手，但我知亦有600間公司支持侵

對中關稅不能停！逾600家美企聯名支持川普
2019-06-22 10:55:00

呢篇嘢肯定支共預咗大規模失業潮，正常發展嘅國家，農民佔勞動人口唔多，機器代替人力為主，商品經濟返去建設農村，即係預城市人口倒流

唉。何必呢？rip

唔係預左，係發生緊。極權政府永遠做野慢人幾步，因為佢唔會肯承認錯誤，亦唔識預視危機。你睇佢人口紅利過哂，經濟下滑至識得放寬一孩政策。永遠都係咁。

而家啲二三線城市啲鋪，都開始吉哂，上次我去佛山都叫一線尾城市，啲商場靜過鬼。失業率一㩒唔住，佢會死得好快。

借圖

另外有人呼籲盡量少用「義士」呢啲字眼，有傳染性，為送中條例去自殺搞到一啲意志力唔強嘅人有暗示作用，諗埋一邊

我覺得都有可能

公海痴左線了....成班五毛同小朋友自亂陣腳....

我太厚黑, 聽日上香,
火鳳呂布都明白 : 生存就係勝利

Exactly. 唔好將呢樣野講得好崇高。生命永遠高於政治。政治係人同人之間如何共處，如果冇左條命，其實政治冇任何意義。

深圳就未見太多執笠，但物價已拍住香港

始終係一線城市，人流物流資金流都仲撐得起個城市。

其實我一直都十分好奇，大陸人係究竟點樣喺北上廣深呢啲大城市生存。搵得嗰一萬幾千，仲可以駛咁多錢食好著好。

我建議大家睇睇梁文道呢場演講。我認為係近年香港政治分析之中最重要既演講。好撚長，大家要預一個上晝慢慢睇。

特別有一段梁文道講中國抗爭者係點樣面對政權既壓迫，好適合今日既氣氛。

周保松梁文道，一個我老師一個我偶像。我對政治既認識，最少有三成係來自佢地既啟蒙。

月供立場

佢地又出動好撚癲

佢好似係北京

「志士」，我覺得比較好D。
仁人義士，有暗示意味，令人真係會成仁取義。

請各位珍惜生命。外面花花大千世界。
柳暗花明，支共在爆。忍耐呀

所以由佢黎講點樣可以喺共產黨既機器縫隙之間穿插，最有資格

原來會展有展覽提早停咗

咁你岩, 文妓生存到絕對有原因

志士仁人，無求生以害仁，有殺身以成仁
都係唔好啦

講真，以佢今時今日喺中國文化圈既地位，佢係為錢的話，佢唔會返黎講個咁既talk.

人工底面數嘅，因為抽稅勁，唔底面數請唔到人，而且有唔少灰色收入，我呢層樓都係底面數，實際貴1/3，去國土廳打稅只係實價2/3, 支共對漏稅隻眼開隻眼閉嘅，政府賣地賺到飛天，得鬼閒睇少少稅，而且佢哋都知道稅重，唔改係因為留嚟打擊對手之用

啲友問我大陸樓，我一定係話要買北上廣深二手樓，其他唔好買，買屋苑大廈，唔好買平房

原因就係支共點唔掂都會頂住一線城市樓價，唔冧得，一冧就係金融系統冧，支國人冇嘢嘅，搞到佢一生積蓄唔見大截，搏撚硬命嘅，唔使2日城市暴動，支共冧檔

買大屋苑大廈係防佢強拆，冇得吼冇人拆樓，咁大屋苑住幾千人，有乜依郁又係搏硬命嘅，所以深圳補地價都唔貴嘅，因為一定大量到期，收得貴比唔起支共強收嘅話，樓價冧，又係同佢搏命

所以我覺得好奇怪...

佛山？really ?
我有個戇鳩前同事，親中瀨共，發錢寒，成日想搞生意，想做第二個馬雲。
成日話在大陸佛山禪城，老婆外家個一邊，識得人，有門路。

佢嘅發達大計包括：
1，開乾衣店
或者
2，開美甲店
或者
3，賣衫
或者
4，開夜間BBQ場

每次我講親支共經濟就快爆，佢都話我低能，又話自己成日返強国，睇到D大廈好高，天橋好長，支共好好境，好繁華；講起自己D鴻圖大計，講到發硬咁。

而家佛山十室九空？
咁祝我個前同事，親共瀨共，有好下場

屌佢啲發達大計都幾發達
阿爺真係多謝佢捐舊錢出嚟

好恐怖，班小朋友。
珍惜生命呀。
一係唔好睇時事台，一係徹底D，唔好上連登。
休息下。

出面CC台風氣好差，好恐怖。

梁文道既文章好長，十分長，你要慢慢讀，佢字裡行間其實係滲緊一啲好精準又好反叛既論述出黎，但佢會用好多好似無厘啦更既故仔去包住佢，令到審查部門唔覺。呢啲其實係大陸既知識分子打擦邊球既技術黎，你唔碌過大陸文化圈，係唔會學識既。

其實要對抗一個咁強既對手，真係需要用好多時間去摸通佢。梁文道可能真係唯一一個摸得通中共既香港文化人。

傷害嘅應該係敵人
而唔係家人同自己

沈門同阿仙妓po先見到我

未至於十室九空，但作為廣州一個衛星城市，食飯唔駛等位，商場冇人行街，it doesn’t look good

參展商屌緊鬼

受教
有你導讀我覺得方便好多
不日開讀

賠囉。港共大把錢。

有諗過生好撚多仔教佢地反支共
學班中東難民食窮德國

支共叫象徵式減左3幾個%增值稅, 共度時姦

我果行可能收緊皮, 東南亞未有人搞供應鏈, 但有D 客唔想做廠都要成間送俾馬仔, 重要貼D 錢, 不過起碼自己全身而退

場租可以賠，營業額點計? 何況話停就停，屌你老味支境咩?

有人肯接火棒咁開心

乾衣店, 美甲店, 賣衫, 夜間BBQ場
佢係咪早幾年唱得仁K 多, 以為度度都咁多囡囡, 咁大需求

大學生 真係無必要尋死......何必呢

且看今日之域中，乃是誰党之天下？

講得好

其實我貼嗰個演講，佢講得非常白。十分適合今日既情況。

咁講有人送成檔野, 即刻做老闆
而且果D老狐狸通常包底一定數量訂單
實有人忍唔住

我讀得書少真係要慢慢聽

睇返錢錢錢
原來丁sir都睇好越南

呢啲野，搵啖苦飯食下，可以既
但政策一變，或者邊個局長睇中左你，搞鳩你
你就渣都冇

冇人冇物就唔好學人返大陸做生意，連誠哥都要走，佢邊位

最緊要係師父點睇
佢幫某某地產公司推介馬來西亞樓，之後老狐狸馬哈蒂成盤推翻哂。

師父唔睇好越南，就fat fat了

即刻留名訂閱點讚分享收藏BOOKMARKED
多謝哂無師兄

買呢個深圳單位嘅aa, 佢自己呢喥有2個單位，兩個細單位都5球幾冥幣，問佢點過銀行借錢，佢話自己拎張糧單改改，笈個公司印，總之供款唔過人工5成就借得，借埋裝修費，開第二間，租住出去，夠三年有價就賣

可想而知支鬼銀行風險幾高 槓桿大到離譜，審批求其，識人又得，買通又得，作大條估價數借到首期唔使拎出嚟都得，支境一線樓市爆煲嘅話，我最多跌幾球，但支共死撚梗嘅。值呀

幾時都話唔怕死既人先最恐怖

係。我對住佢都廢事出聲。

佢自己計過，佛山禪城搞乾衣店，得每個月9000蚊人仔左右利潤（已扣燈油火蠟），仲小過香港打份工。

明知係咁，佢都係要心郁郁，想去試下，話大陸什麼好繁華，發展潛力好大云云 ...

我都廢閪事出聲
佢要死由閪佢死
正所謂：縱做鬼，也幸福，党疼国爱

改糧單，屌你老母

偽造文書

假偽劣冒，国之四維。

支銀：偽造文書，沒事兒

我再三強調一定要睇
梁文道實在太強，呢條片三粒幾鐘
佢冇稿喺手，可以咁條理紛陳咁樣講粒幾鐘，冇悶場，冇廢話，句句到肉，結構嚴謹
然後答問題唔遊花園
講真，你求其搵個教授，都好難做到咁既水平
係一定要好熟書，反覆推敲辯證至做到咁樣

咁內房內險真係唔可以掂

有乜咁出奇
蘿蔔章都搞得出
改糧單小事喎

條友叫我搵間公司整份糧單佢幫我搞按揭，息口高我唔做按揭，5厘幾，full pay算

有次有條大陸女想攞唔知邊度簽證。咁我以前有間公司，佢就問我，可唔可以幫佢出份入息證明。我當時笑撚左出聲。我心諗，你真係諗住大陸得就全世界都得。結果我同佢講，喂你都冇香港工作簽證，我點出俾你，佢至收左皮

發窮惡，跌晒錢，咪話共產黨，天王都冇面俾

去發展商售樓處搞事嘅見唔少，買完發展商第二水減價，第一水跌錢嘅去掃場

總之一線城市樓爆就係支爆，根本控制唔到局面，政府裡面都一樣有人跌錢，唔暴動有鬼

毛澤東為黃埔軍校招生

- 當年的毛澤東，就是黃埔軍校的“招生辦主任”
- 當時正是國共合作時期，在黃埔軍校招生期間，各地黨組織積極動員和選送符合條件的共產黨員、青年團員和革命青年報考。

越黎越多廠房自焚

正如大戶要狙擊師父, 都會安插人去淨衣派一樣
內部崩解有時候都需要裡應外合

大廈好高天橋好長就好好境好繁華 佢d logic真係

但升市依兩個行業升得最癲

因為師父早就屌呢兩行, 所以升得最癲
不過依加證明師父無撚有錯, 一切都係市場嘅錯

出國忙完返黎得閑一睇又有人跳
唉

仲乜鳩呀？
唔係叫你仲乜，係要留返有用之身，死有輕於鴻重於泰山
死要有死得價值
連燈仔，做好自己唔係逃避呀！
算啦！唔講鳥，
Rip

支國真係好似唔係好掂，話說岩岩星期五碧桂園話有個大陸睇樓團問我有冇興趣第二日參加睇！
真係鬼鬼地。

Rubio要㩒住侵「賣美」

侵外交極失敗，盟友反面，歐盟自己開咗個結算系統繞開美元同伊朗交易，汽車關稅事實歐盟房車同貨車劃一10%，佢話人搵佢笨柒美國關稅得2.5%,其實係房車，貨車係25%稅，佢就唔講，挑起紛爭

仲有唔少例子

達賴喇嘛就公開講侵反覆無常，毫無原則嘅一個人

一個白面, 一個黑面, 會唔會係咁

唔係喇，陰謀論嘅話，侵代表一個利益集團，搞咁多嘢只為股市樓市獲利，其實對付中共，美國主流意見嚟，佢只係順勢

另外有人話點解佢咁趕去見肥金，源於佢最鍾意同奧黑鬼比較，佢認為自己比奧黑鬼醒太多，奧黑鬼有諾貝爾和平獎，佢都要拎一個返嚟

提名香港人拎諾貝爾和平獎唔好同佢爭喇

香港人提名佢

一網報完稅
要交成萬蚊稅

要搞掂北韓去核化先得

我諗諗吓近幾年政棍拎諾貝爾和平獎都唔係好嘢，昂山素姬，奧黑鬼真係屌一聲，侵拎到嘅話更加證明頒比政棍嗰界垃圾嚟

侵侵成功穩返住農民嘅選票
中國或成最後贏家

美國參議員好多屌柒侵，話佢香港問題唔出聲，所以一早話唔好對侵有乜期望，佢只想股市升、樓市升、拎諾貝爾和平獎同大選，乜都可以刁嘅，香港人靠自己

呢張圖有意思，政府架構太大，市民根本做slave

雜種認證Tiger保暖壺，識貨，我屋企3個都係Tiger牌，緊係用日本牌子，贏國貨邊個敢買，塗層甩落食撚死人，千其咪貪平，支共頭子都用，信心保證

【引渡惡法】歐洲私人財富管理公司棄港開業 轉投獅城懷抱

香港特首林鄭月娥提出修訂《逃犯條例》，不但觸發200萬人上街抗爭，亦連帶影響香港在全球的金融地位。路透社報道，由於有富豪受到修訂《逃犯條例》陰影籠罩，決定從香港撤資，一間歐洲私人財富諮詢公司取消在香港開設亞洲分公司的計劃，改為考慮新加坡。

相關新聞：【引渡惡法】守則列明律政司要考慮「公眾利益」 吳靄儀：不起訴示威者可行

報道引述一間以英國為基地的歐洲中型私人財富諮詢公司行政總裁稱，「我們一直關注香港過去數周的情況，我們目睹的一切無法賦予足夠信心，就我而言，最重要是客戶的穩定性。因為無人願意投資了一或兩百萬設立公司，然後有一天因為客戶覺得那個市場不安全，你被迫要撤走。」

路透社本月初便曾報道，自特區政府提出修訂《逃犯條例》後，一些香港富豪已開始撤走資金，因為擔心如果修訂通過後，最終會被北京當局充公資產。

相關新聞：【法政巴絲】你們抗爭到底，對我有些阻滯，又有甚麼所謂，香港人不會計

根據去年《亞洲私人銀行家》(Asian Private Banker) 的一項調查，58%受訪者選取新加坡為最受歡迎的離岸的財富管理中心，壓倒香港及瑞士。調查指新加坡相比香港，「在監管、政治及金融角度來看與中國聯繫較少」。

雖然新加坡金融管理局（MAS）周四表示，無迹象顯示香港與新加坡之間有「有任何重大商業或資金轉移」，但新加坡地產經紀稱，來自香港投資者的查詢或探路明顯增加，他們主要尋找辦公室、酒店等房地產項目，價錢介乎2億美元(15.6億港元)至5億美元(39億港元)。

路透社

7月4日起 《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
繼續撐蘋果！

侵個女最有用係引到啲政客個個𥄫

盧比奧解釋放生華為事態嚴重

刁煬帝都崇日

李顯龍：林鄭，真係多謝你

拜一拜左個妹妹
一直好多人

支鬼官方製造業指數六月繼續下滑，一系列公共刺激政策將會出台可以預期，最近發展商破頂價深圳投地，新一輪房地產經濟即將全面展開，會放鬆政策炒起佢做成財富效應，如果價錢好，都考慮將深圳個單位放咗佢，老婆近來冇乜睇中醫，唔需要，仲搞到我成日要上去抽濕，清潔地方 私人中小企肯定相當唔掂

上深圳住酒店算啦，又唔算好貴，一個月住五晚都係三四千者

仆街啦我用左個日本城買既好平既好耐

好似我地見到牙中咁

而家最大問題係貿易談判冇設期限，最少目前冇講用幾長時間，談判由剩低傾唔埋欄嘅10%，即係結構性改變開始，咁股市會相當波動，徹底成為消息市，大戶舞上舞落可以預期，老散咪太勇，師父開淡倉已經中伏

呢樣信主席嘅選擇

睇樣、波同腳三大陣營

保溫壺仲有象牌都唔差
黎黎去左去都係啲動物野

骨場過夜

印象都OK, 不過主席認證嘅我有一個

唔知印象、tiger呢啲日本牌子係咪開始撤出支國？得閒走去百貨公司望吓新款嘅係咪Made in China還是Made in Vietnam/Thailand/Malaysia ?

中國代表團遲到 巴西總統火大取消與習近平會談
新頭殼newtalk |洪聖斐 編譯報導 4 小時前
保障iBike騎士權益，中市為使用者加保傷害險。 圖：台中市政府／提供公共自行車傷害險台中也跟進 最高可理賠100萬
圖／TVBS資料畫面協商又破局7/2再談！召集回棚 空服員高喊：罷到底
新頭殼newtalk

巴西總統博索納羅(Jair Bolsonaro)今天稍早因中國代表團遲到讓他空等，索性取消與習近平的會談，直接收拾行李打道歸國。

博索納羅與習近平都親自出席28日在大阪舉行的20國集團(G-20)高峰會。雙方原定今天下午2:30舉行會談，但中方遲到太久。下午2:55，巴西總統府發言人巴羅士(Otavio Rego Barros)向記者們表示，這場會談已經取消。他還說巴西代表團必須回飯店打包行李，準時搭機返國。巴羅士直白表示：「這場會議已經耽延太久，我方在雙邊會談室空等。」

中國是巴西最主要的貿易夥伴，在巴西也有鉅額投資。儘管如此，巴西總統博索納羅面對該國對中國的經濟依賴相當有戒心。今年4月他曾經在與記者們共進早餐時表示，「中國可以在巴西購買，但不能讓他們買下巴西。」

習近平前天與日本內閣總理大臣安倍晉三會談時，出現的畫面是日方整排人馬面對習近平一人，之後中方其他代表才陸續入座，被媒體懷疑是否中國幕僚集體遲到？今天中國整團都遲到，還被同是金磚國家的巴西取消會談，在國際上可說是甚為罕見的一幕。

【新股混帳】安樂工程股東涉大劉貪污案 鄭若驊丈夫上市前派層樓俾自己

安樂工程本週五（六月二十八日）開始招股，以最高每股1.2元計，一手入場費為2,424.18元，最多集資4.2億元。公司2018年4月首次遞交主板上市申請，但當時潘樂陶捲入僭建官司，至今年4月被裁定違反《建築物條例》罪成，罰款2萬元。今日終於「排除萬難」，由工程圈殺入金融圈。

不過，「連登仔」翻查其招股書，踢爆安樂工程2017及2018年曾分別向股東派發股息2億元及10.37億元，合共高達12.37億元，較現時集資額多近兩倍，質疑公司沒有集資需要，但卻可以通過港交所的審批，質疑港交所提供「綠色通道」。而安樂工程主席兼控股股東，正正是律政司司長鄭若驊丈夫潘樂陶。

本刊翻查招股書，發現公司在2018年除了派發逾10億元現金股息，更透過實物分派，間接將一層樓派俾自己。買入價逾兩億的北角海港運大廈12樓及13樓，本來由Wise Eagle全資擁有的Perfect Motive旗下擁有，上市前派發予Arling Investment、鄭小藝、方鎮猷、羅威德及吳玉玲，其中Arling Investment佔逾八成，屬大份，並是由The Otto Poon Family Trust全資擁有，即是潘樂陶的公司。該兩層物業一直是安樂工程的辦公室，轉移業權前簽訂了一份新的租約，由2018年4月13日至2020年12月底止，全期租金高達4,734萬元，即每個月租金高達147萬元。以Arling Investment持有84.63%Wise Eagle股權來計，整個租賃期Arling Investment可收租金約4,000萬元。

太太為律政司司長，潘樂陶創辦工程公司也為政府服務，安樂工程業務承接香港政府的機電工程為主，如處理新界地區污水廠、香港有機資源回收中心、港鐵的數據中心及基建項目等。

儘管安樂工程有超過8成收入來自香港，曾被踢爆水務署牛潭尾濾水廠及大埔濾水廠加設氯氣生產設施，共三項工程未按程序招標，直接將總額逾一億元的合約，判予安樂工程或安樂與中國建築的聯營公司，違反《物料供應及採購規例》中規定，逾700萬元的建造及工程服務一般須公開招標。

安樂工程在澳門亦有生意，惟在2013年公司曾捲入大劉澳門貪污案，當時運輸工務司前司長歐文龍將路環污水處理站二期設計及建造執行合同等多項工程合約交予多間聯營公司，其中一間聯營公司為安樂工程。最後，公司的前董事方鎮猷被澳門法院判處行賄罪，並於2015年辭任公司董事一職。

今次安樂工程獲兩名科網股紅人，分別認購4,000萬元及1,000萬元，為公益金前執委會主席余錦基及中國華仁醫療（0648，公司前身為軟庫金匯）聯席主席黃森捷拿督支持，余錦基及黃森捷來頭不少，屬2000年科網股熱潮的風雲人物。

余錦基80年末以經營紡織品家族生意的祥華實業在港上市，2000年科網熱潮被日本網霸軟庫看中，收購其61%擴大後股本，余錦基隨即成為軟庫副主席。當年軟庫入股消息一出，祥華股價高峰期曾由1.33元升至17.07元，同年余亦有持續增持軟庫發展，高峰期身家高達近30億元，隨後來科技股狂瀉，余錦基個人所佔的股份跌剩一億元。

後來數年，余錦基亦有多項其他集團職務在身，包括永安旅遊及漢傳媒集團有限公司主席。在漢傳媒任職主席期間，漢傳媒在06及07年多次宣布合股兼大比例供股，在09年以健康及退休計劃為理由辭任主席一位。2010年，余錦基及兩名公司執董被聯交所上市委員會譴責漢傳媒違反《上市規則》。

另一位基礎投資者黃森捷在科網股年代亦是風雲人物，有「殼股紅娘」之稱，99年黃森捷為創辦金匯投資，專門入股一些在95、96年度成立的互聯網公司，替它們重組後再上市，金匯投資其時風頭一時無兩，01年金匯投資被軟庫發展購入51%已發行股本 ，黃森捷成為大股東，改名軟庫金匯。

撰文：詹詠渝、陳穎妍
立即下載《壹週刊》APP，精彩內容壹手掌握

支鬼再搞多幾個經濟自由貿易區呃人投資 全面靠吹，搞咗呢類「特區」都唔知幾多個，上海嗰個提都冇提

已經有圖

師父早晨\|/

張建宗依家是咪開始下屆特首選舉工程

金髮, 大波
侵個樣好自豪
證明娶個有身材同有樣既妻子好重要

好多五毛
我懷疑連狗有心扮親民

其實收集網民資料
同埋圈起班人方便監察

之前比人起到lihk紅底資金
hkg本身都已經好紅

如果老共話佢唔想滲入連登，你先驚

佢仲係唔肯搞新會員問題, 好似好伏

有個炒期好叻賺好多既人話連仔靠自己起到呢個家
前排佢話連仔俾狗捉左? not sure 我冇fact check
我話佢你知唔知佢背底有水射住, 跟住佢話我9up
真心笑而不語

識食

到底內情係點

寵物展展商：大會話係天災 冇得賠

樓王。昨晚先講起。我話賠囉，港共大把錢。而家賠都唔賠

學共匪嗰隻違約，九龍灣個展覽場有救

我只講我相信既事
就係呢度好大機會係紅底, 連仔係咪真係正義之師, 扯走高登人流黎呢度打手只求打個和呢, 自己估下
其他野我知太少費事講多錯多

hk01 手法

有啲野有求必應
有啲野, 底線係有

天災

天朝有災，共赴國難

咁講到尾，連登本來係一盤生意，唔係專俾社運用既，佢咁樣截流邊個賠俾佢？正常既。求人不如求己啦呢家野。

No la. 我覺得個朵已經臭左。

香港經濟支柱，金融地產旅遊係主力。

其他支柱，仲有包括什麼專業人士服務（會計法律之類）
會議展覽係另一條支柱，成撚日掛口邊。
但大陸地方平，搞會議展覽根本唔夠人鬥。

而家無啦啦將條會議展覽支柱自己推冧左，真係自己找死，自毀長城
搞撚笑

子遭汕大踢走 李嘉誠「非常沮喪」

咪睇咁多陳雲啲飛機文，已經講過，對共匪嚟睇根本就冇one country two systems, 基本法只係共匪談判策略，國共和談之後拳頭大咗，就唔認數，何況基本法，甚麼永續基本法只係按需要嘅策略，現行嘅香港制度係歷史決定咗，同樣講獨嘅都係鳩噏嘢，你推翻港共就要推翻支共，兩位一體，斷冇可能港共冧咗支共未冧你會相安無事

即係話你無論永續基本法城邦論好，港獨都好，前提要推冧共匪，先再講後面點決定，一都未有講五嘅，假希望研究嚟托柒，唔係蠢就係壞，呢一刻只需要打住普世價值、民主自由嘅旗號就得，搞撚掂咗歸英都得喇

咪重腐敗過689十幾倍? 真係要屌

上市前派哂現金是常識吧
點會留低啲錢益老散，唔走去借錢黎派已經好俾面

但係佢收晒啲廣告

另類精神鴉片

無錯，呢條先係鬼，佢根本裝瘋賣癲

港共已經除咗件馬騮戲服，直接用支共套制服上陣，君不見警犬制服已經同廣東省、深圳公安嘅制服冇大分別？ 一啲都唔意外，一旦嚐試到無限制權力，邊會唔搵著數？

所以動物係需要狗繩嘅

廣告係整個收入出嚟合理化件事 上面邊志在呢啲錢呀
有一個打住「自由討論」旗號嘅地方嚟做自己宣傳 仲要集中咗年青新一代做主要對象 根本呢個壇冇錢收都值

事後睇返，陳雲突然間衝出黎寫城邦論，第一係搶左左膠喺本土既話語權，嗰陣搞完天星搞菜園村搞利東街，本土思潮岩岩出現。第二其實係製造港獨口實，幫之後既野鋪路。曹二寶2012年寫第二隊管治梯隊，仲有強世功講全面管治權，咁樣睇返，其實陳雲係先投部隊黎。然後吸納左碌撚，黃洋達呢啲仆街。所以當年碌撚會突然間轉口風撐本土，佢本來係一個死硬大中華膠黎。

陳雲根本就係董建華嗰一水人黎，先跟葉國華喺香港政策研究所做，然後入民政局跟肥平。咁既人講港獨

冇錯，無論連登乜底都好，都只係生意，並唔係開嚟搞社運，用戶厭惡佢就自然玩完，市場決定，暫時嚟講連登都未有立場性嘅del post，至於話五毛、打手，一個人流多嘅社交網絡必會有，我諗連登冇twitter咁多啩？我都blocked咗6百幾過id，呢喥先幾個，其實有冇打手唔重要，關乎你自己識唔識分析/過濾嘅啫，老實我大部份po都冇睇嘅

我都唔追PO, 只追沈門
其他都係碌一兩頁就走

講真，我作為骨灰級高登仔，自我過濾po已經係入哂血。上左二十年網，資訊多成咁，點樣喺個海裡面撈一支你需要既針，係21世紀人類基本功黎。五毛洗版洗左咁多年，有冇洗到全國山河一片紅？冇呀嘛。

認真再重申一次，21世紀，一個人既知識水平，唔係取決於佢知道幾多，呢啲野你贏唔到google. 而係在於佢識唔識去判斷資訊真偽，有冇用。分析力至係最重要。

我主要係J牙中post同呢個，樓po都少去

連登啲post根本冇營養，我有時間精神睇埋屋企啲書好過

奈何而家啲人喺呢方面真係弱到爆
俾現代啲即食文化餵到事事不求真

識有啲都唔係細路 出嚟做緊嘢
但問嘅嘢根本唔駛專登分析 wiki都答咗你 都可以懶
褲袋有個google明明係好方便嘅事 但我永遠見唔到身邊嘅人有呢個習慣

吓吓就淨係問 信哂身邊鳩up嗰個都唔係自己走去分析

呢個係由細到大既習慣黎
香港教育最失敗就係乜都一早有哂答案

所以而家出黎做野，啲人老又好細又好
一有啲未見過既事，就完全亂哂龍，唔知應該做乜
最好就有人寫好哂protocol, 錯都係制度錯，佢一定岩

收晒isp
有咩事又可以帶風向

林鄭一定落台。個個做勢上。

張建宗已經做緊勢，「選」硬特首。

最搞鬼係田少，似想「選」，出聲：要求大陸交出解放軍新界練靶場土地出嚟，比香港政府起樓。

割完中環碼頭比解放軍之後，叫支共交練靶場出嚟。以小換大？

左邊 -2，右邊+5，兩邊相加，仲係+3。
此之謂蠶食。
太明顯啦。我都睇到，你估支共睇唔到咩？
田少

單單睇陳雲/芒果佬/皇上既核心討論, 大多係針對反對派人仕, 無乜插建制.... 點解咁ORIENTED? 長期+單單都係咁, 就唔只係因為票源相同咁簡單.... 好, 就算我當你單單都有根有據支持, 你長期既TREND我亦必需要質問你, 而佢地係唔會回答. 佢地只會話 "我依家有鬧錯你咩?!!", 長期既TREND你比唔到個PLAN我, 問非所答. 依家係多左年青人察覺到哩個問題.

另外除左佢地既理論(我從來唔多覺係可行, 一長遠睇就唔WORK), 只要轉下VIEWPOINT就事論事去睇, 你睇佢地實際做左乜野去幫香港大局? 香港有冇走向更多民主? 事實係好少建設過, 唔好計一批受害既年青人勒. 關心香港既人就好易會睇到問題, 好自然就會小心佢地既舖排, 就算比佢地每單講既野都係事實, 一打包起來睇, 問題就非常明顯. 我亦漸漸學會唔洗點評論佢地.

加上無師兄既講法(睇佢地既歷史&人脈), 就已經無懸念.

好多人

但見到班學生比五毛搞到亂陣好心酸

陳凱欣呢啲都上到位

數一數:
陳智思, 曾俊華, 曾鈺成, 唐英年, 曾德成, 張建宗, 田北俊, 湯家驊,... 有冇漏?

撐警班鄉音撚屌落黎搞笑架啵

大學就係學點分析
黎沈門係分析師父既分析

佢地今日搞得愈激，聽日愈多人出

川金在板門店會面！美國第一位踏上北韓土地的在任總統

美國回應咗北韓了，「我只會因著南韓而同你傾計，唔會直接同你傾，透過中國傾更加 wfc」

我覺得金仔有資格攞和平獎

獨裁者搞開放，搞去核，用以前標準係值得拎

但宜家個獎多少政治化咗，用嚟獻媚多於實際，我個人係唔認同 Obama 攞獎嘅

特朗普：美朝將重啟無核化會談

美國總統特朗普與北韓領袖金正恩結束在板門店非軍事區的會談，特朗普宣布，美朝雙方將於兩至三星期重啟有關北韓的無核化談判，又說將邀請金正恩在某個時候訪問美國。

2019-06-30 16:14:17

行雷劈死班友啦
$1800蚊咁易袋

又多一個

RIP

根本係維尼唔知有咩傾都唔識傾 d細個個唔去所以佢去黎都冇用

喂屌又針

RIP
切切切莫輕生!

唔好rip住，搶救緊

無巴呢段野令我諗起以前上網好多呢類
將經驗之談包成超靚比喻嘅道理
細個好鐘意睇呢d 文&漫&戲
好發人深省
你唔會即刻知下步點做 但你就學識點做人

無巴絶對係網上良師嘅死剩種

聽日野餐，萬事小心

對家既部署明顯係撥火，想聽日打

形勢唔同左，玩法都唔同，要再諗過game plan

希望班後生嘅沉得住氣，唔好受佢挑釁，呢招就係共匪喺45運動嘅玩法，嗰啲咁嘅打扮嘅大媽，一望知深圳過嚟嘅

應該用文宣對付

我呢就鐘意撚狗既，唔出我過唔到自己個關。大字我就唔識多個架啦，但我起碼知道是非善惡 聽日希望班學生哥唔好衝動，做大既，要睇住啲細

都可以去另一個地方開個新位，其實冇問題，咪由佢拆，拆完得閒就開

同班廢老鬥長命

敵進我退
拍哂片上網，扔去外國報紙
負面因素全面發酵

鍵盤戰士中，岩岩先知D撑警老人圍人打人佔路
政府警方唔譴責就自己難睇喇

收錢嘅僱傭兵，玩得幾多日吖，隨便灣仔搵個天橋底再開

我既睇法係，佢今日做既野，有一部份係為左穩住己方內部士氣，唔好俾人覺得無還擊之力。一方面係想撥火，然後放狗出黎咬人。

而家就應該用左膠玩法。因為佢挑釁，就係想你做一啲你唔打算做既事，而呢件事對佢有利。

如果俾我搞，我會一人一張標語，you can’t kill us all. 舉起佢，就坐喺差佬防線五至十米外。我就係要等你埋黎打。咁當然要走，唔好坐喺度俾佢打咁戇鳩。中外記者自會做佢地要做既事。千祈唔好衝擊，唔駛出聲唔駛屌人老母唔好掟野唔好擺鐵馬，就係齋坐。差佬一出武力驅散，佢地就出事。

不過，慎防內鬼。

廢老唔好抽佢呀，萬一瓜咗就唔抵，佢嚟我走，佢走我嚟，鬥跑步，廢老好快斷氣

順勢而為，借力打力係上策
要突出大蝦細(廢老打學生)無智慧，加入150質素低劣係香港橫行，他人隨街打人細路無人制止

佢哋有咩事就比人老屈你推佢打佢

敵進我退

一定要大大聲叫救命，警察唔救你
一定係失職，一定無維護好法治
用回力鏢打番佢地轉頭

但難在係要沉得住氣

都係嗰句，睇下我尋日梁文道條片。落得場，就要做一個老運動員。

沉住氣，能屈能伸，一定要有經歷同機心
學生鈍真熱血係會難D，希望在場既人幫到佢地盡量以柔制剛

要夠冷靜，我唔去到呢個年紀都做唔到，容易上頭要睇後生嘅自己點睇，同佢打，打瓜佢唔難，問題係冇用兼蝕綽，警犬乘機出動

玩軟皮蛇，唔接觸，你咪拆，我去隔離開，仲好效果，你追過嚟拆，我又去另一處，撚狗咁撚，拍晒video上網

又多個？
大步纜過呀
要珍惜生命

林卓廷俾人打嗰條片幾好，已經可以大吹特吹，但林生又冇乜受傷

所以呢班人真係豬閪黎

師父口吻，負面因素發酵

港股幾時先到直落的時候？

最好仲要嬉皮笑臉，過黎打我呀笨柒。然後同差佬講，佢咁樣算唔算意圖襲擊，我要告佢到時就到班黑警俾廢老屌老母

比位人入，雙手奉上好牌，白白送好牌比人。都低能嘅。

班藍絲廢老，親中瀨共，生番嚟，無文明，質素係咁上下。

係...剛剛先有單court case...

各位聽日7.1維園見

大家可以睇下雲海post

講緊新路牌變左成個盒
估計可能有接收器干擾器，無人肯定
但新牌多數都係遊行路線範圍
如果有新身份證，自己包一包

公海吹奏黃金
希望無人陪師父顛
同船既事就交俾我

有勞

我有個舊同事舊年走咗

[member]我係公立狗，照計呢d情況冇可能，醫生有冇講咩plan? [/member]

老柒根本唔洗理班傻閪，樓王講得啱，佢哋嘅智商開始令佢哋自亂陣腳，真心好撚痴線

柒人必做柒事。其實佢越想做野，你就越拖，佢就會犯錯

人本自有天命，無謂怪責邊個或者你自己，所有嘢都可以控制處理得好，根本就唔會係人，放下吧

咁我實放下既，覺得可惜者。

我同你都係最叻玩心理，不過要同班禽獸豬閪玩我覺得有啲殺雞用牛刀，不過算啦！
師傅好撚快沈判佢哋

呢個係佢嘅命，半點不由人，其實呢個世界好多人都死得不值，梁啟超，孫中山，甘地。。。。

聽日仲要小心黃毓民，佢地終於蒲頭。應該又係想玩分化。

同埋近排竟然仲聽到熱狗呢個名

其實啲腳影真係太易捉，幾日之間撐警，熱狗碌撚，何君堯出哂黎

下一round, 係黑幫

69,612據佢地講都有去，只係支援物資方面
其中最重要係吸金，71年年大籌款，各陣營都想分番筆

今日都傳緊係黑幫

我就覺得黑幫呢rd已經有

今日睇呢啲情況，應該未有。嗰啲濕鳩中坑屙尿都射唔到一尺啦，仲黑幫

可能係d過氣大佬呢
天水圍有班廢過呢d中坑ge過氣大佬 可能出晒去

以前撐警大會向太咪出過席囉
根本政府都唔要面，同黑幫合作出曬面

無視就得，覺得啱心水咪隨緣

收到風車哂班大劣狗去食飯跟手過關返上去

留過夜皮費重
聽日再送過黎

公海不停有人撥火叫同埋廢老死過，擺明想聽日有咁亂得咁亂

爛仔交都打，傻嫁咩

果啲擺明係鬼黎啦

唔睇老毛心法都睇師父心法
靠邊站, 避一避, 有紅利食一半
最緊要HIT AND RUN

唔好講進階既建倉心法, 點樣牛兜住熊立於不敗之地
練熟基本心法先

萬零兩萬人之嘛，吹到三十幾萬，cctvb圖

好似係設計圖片咁

利申:無法FACT CHECK

邊有香港女人戴紅帽嘅，極少，深圳大媽先會咁

望一望Twitter已經知道由深圳過嚟嘅，香港組織萬幾人要幾錢呀，用深圳區委員廢老大媽平好多

都話咗你唔用暴力，佢就焗住陪你玩和理非非

支共柒到冇人有

今日啲圖笑撚到我gapgap聲，三十慢人喎
lm睇出圖

仲要搞鳩金鐘廣場個壇，連膿牆你拆唔緊要，佢哋去拆弔唁壇，冤鬼實會索佢哋命

故意既，目的係想挑動情緒
拆完咪整返佢囉，你咪拆多幾個

冇撚錯，拆完再起，顯示打不死嘅，象徵意義仲大

班唯物撚其實仲驚呢味野, 有人講下有野唔老泥
無事都心理作用, 頭頭碰著黑, 一傳十, 十傳百
個個避之則吉

係，自我實現的預言
佢地心底裡一定知自己做緊虧心事
但好多都係支那外援可能無視

支那仲信邪
愈禁愈信

聽日希望各位沈門師兄弟一齊出，真係睇唔過眼

黎返篇經典左膠離地文

Weapons of the weak呢本書，其實對於一啲去主體化既抗爭，好岩駛

明就明，唔明唔好問

Hi

［港台友好］韓國瑜注意！罷免門檻將達標…預計發動遊行包圍高市府！

今次真係發大財啦

就係要佢哋人人自危

過一星期，整張長輩圖，話之前拆壇既某人，食豆腐哽撚死左，同意請廣傳

現實識得啲廢老撐警犬嘅，唔好屌佢，仲要介紹幾隻師父比嘅number，叫佢細細聲大大注，發大財

拎晒身份證, 係廣東拎生果金

可以呀

2018 2019 中國發大財
美國衰十年

2382好野黎架

twitter吹出嚟未經證實，1嚿水1位，包接送深圳，飯盒都冇

黃之鋒玩9你地都唔知

好撚正

行街跌錢, 過馬路差D俾車撞
無啦啦俾人炒
仲要下下見到附近有疑似黃色物體附近飄過
香港黃大仙求左籤話得罪左野, 問番最近做過咩
燒左野都未解決到

廟宇師傅講幾惡下, 有怨氣, 好難解
搵過其他師傅去收, 師公話唔俾做, 因果循環自招刧數

唔錯唔錯

不妨講白啲，一場運動，當你力量懸殊，打既就係打所謂既symbol production, 即係文宣。要控制每一個符號既意義。呢個就係所謂weapons of the weak. 國家機器始終僵化，動作慢，今時今日打宣傳戰，已經冇所謂既經濟成本優勢。

共產黨最蠢就係唔發牌俾王維基。呢條撚樣，戲佢或者會拍得好反動，但佢個新聞部，我寫包單一定係官台黎。結果係而家冇人睇電視，政府冇左一個最強既宣傳機器，鑊鑊捱打。

收到，叫文酸做吓嘢

屌, 原來黃色好撚猛

鬼的颜色分等级
一般的靈體，大概都會是白色的，別人通常看到的是一團白煙或是穿著白袍的。

再高一級的是青綠色的攝青鬼，有陰陽眼的朋友會看到此級靈體是青面潦牙的，通常生前都是慘死，怨念很深。還有一種說法是死後墊屍底的話都會化成此種攝青鬼。

再來就是紅色的厲鬼，在電影橋段中見到穿著紅衣一直找人復仇的那一種，這種靈體往往都是因為想報復而自殺死的，有些怎至會穿一身紅衣才自殺，故此他們的怨念極深，難以超度。這種已經算是"鬼"之中最兇惡的了。

有一種是黑色的，出現時的形態是以一個黑影或是一身全黑的衣服，他們是有能力且有使命的，如死神、鬼差、黴運鬼等等...這些靈體級數及能力雖然都比紅色的厲鬼還要高，可是他們有自己的使命及原則，不會隨便加害於人類。

最後一種是黃色的，此級是超越靈界的層次，已經成為魔道。形態就跟怪獸差不多，
例如山精妖怪、魔神、修羅等等...要比這種再兇相的就是面上帶有黑色的紋，有點似老虎紋，這種紋稱之為魔紋。如有人不幸有機會遇見此種魔物，就表示將會有大災難發生！

大自然界中的定律真是很玄妙，永遠危險的警告都是紅色的，還有的是，你們有發現嗎？世間上的毒物，都是黃色及帶有黑色的花紋或間條；如毒蛇--金腳帶就是黃黑間條的。如有毒的青蛙，都是黃色且帶有黑色的花紋。還有，有毒的黃蜂都是黃黑相間的！就算在動物世界中，兇猛的老虎也都是黃、黑色花紋的，這就令人更感覺到，魔物帶上黃黑間更是危險的！

黃種人

真係有人俾鬼纏身咪搵沈門
搵師父, 聽佢上節目講好似有兩招

性交超渡

相信師父潔身自愛, 對得住師母

救人一命勝造七級浮屠

同上次維園撐警同一個CONDITION : 唔郁, 休班警+家屬, 加多少鄉紳土豪, 兩萬左右差唔多, 按面積推算都係咁上下

點降無報紙報道 真係要幫佢地宣傳下

哄盈

師傅同青姐一屁股滑溜...

樂宜BB比師父食到走

屌，講還講。。。

各位師兄，記得幫幫手，多謝大家

好有美感喎，喺草原上，師父同青姐喺度纏綿⋯

收到白CHING
波斯富(約銅鑼灣廣場)
軍器廠(約太古廣場)

好似有碌野浪住隻豬女女...

尖沙嘴新義安頭目「家輝」率百人撐警

係青姐黎

官商鄉黑 全世界都係咁 統稱資本主義

高呀

死佬

門外信徒+1

公海仲有咁多自殺po 到底真定三毛專登帶風向 希望佢地快d諗通最好既抗爭就係拖長黎玩 我地有既係時間支共冇

唔好自己嚇自己 比啲信心班後生仔
我信班後生仔睇得通

感覺克警就是黑社會保護傘，克警對黑社會常講咩要平衡，其實是奈佢哋唔何，但對九成是大學生的年輕示威者就話要嚴正執法。
難道大學生比黑社會更危險、更危害社會？還是大學生好恰？不懂。

大師兄

杜其𡶶套黑社會有段我好記得，唔知佢撑警定撐黑，有段話如無黑社會代客泊車，咁周街啲車就亂泊，好笑！好笑！好笑！如克警嚴正執法或不偷懶，怎會可亂泊？

228氣味確係有，就睇參與者點做，至於話未來點我睇未必，北韓同支國唔相同，北韓冇商品經濟而支國有，一旦發展咗唔可能返轉頭，大家只係要等一個機會

以我睇要支共倒台，要金融系統崩潰，支國人經過多年愚化教育，大部份人唯利是圖、自私，但觸及佢哋嘅根本利益，愚民就會反抗，可以睇到經常發生群眾事件主要係影響佢哋樓價，建垃圾焚化爐，發展商第二水減價令第一水買家跌錢，豆腐渣樓買家抗議等等

愚民教育係雙刃劍，可以睇南非當年種族隔離政策，冇錯係令大多數人唔識思考，但就培養咗一班暴徒，觸及根本利益會反噬政權

維穩要成本，經濟下滑會令成本大增，亦冇可能無限加，社會承受唔起

歷史唔一定相同，一個偶然事件會改變方向，支共亦唔會永續執政，架構決定咗，要時間令更多人醒覺，所以急唔嚟

樣子巴

係咪同社工同新香港人關係一樣？

社工要靠佢地增加資源開位，警察就要靠黑社會既存在去搲錢擴張編制

點夠你玩

社工點會要靠「新香港人」開位？唔好傻

原來侵喺Twitter問肥金見唔見面，大家諗住唔會睇到，點知有會應話見

騎師都繡個名係大脾啦

下面班馬

> > >

做死人咩仆街

其實soco呢類機構，本身就有貨，根本就唔駛靠引入新移民黎開case攞資源。同埋而家社福界唔係by case, 係by project, 一筆過撥款。佢地寫proposal, 係要去發掘新型服務對象，或者諗一啲新服務。人頭多少唔係最重要考慮。

打吓氣先

今朝究竟咩事又拉人又催淚彈

估唔到有人睇法同我差唔多

"滅共的核心是共產黨滅共，美國以美滅共，是美國整個的利益所示和安全所需，共產黨對他的威脅，他是壹個外因，最後滅共的壹定是金融崩潰，黨內粹編，比突尼斯還要快，我們希望的事情，這次，是沒有聲音的，突變式革命，我們要開啟壹個人類歷史上沒有的，最和平的最偉大的革命，而且不是天真的革命."

一係香港飛虎
一係支共武警/老解

G20一完個仆街政府開始228條路

HSBC Tells Beijing It Is Not to Blame for Huawei CFO Arrest: FT
By Edith Moy
June 30, 2019, 6:21 PM EDT

出面好多小朋友冇做好準備, 衰晒

一拉
比人講兩句就認
咁就一世

紐約時報網站頭版：港警過度使用武力證據

家醜變成國際化喇喂

晌台灣，外患罪，係可以判死刑架喎 .......

台灣蔡英文剛剛通過國安法

班小朋友儍㗎，只有一腔熱血，唉

冇社會經驗，唔難理解

警犬用call center 133係咁打嚟

整理行裝，準備出發，維園見

開始守唔住鳥

我都準備出去，維園見

各位順利平安

和理非非，怕佢條撚咩。
佢就膽就郁晒我地。

狗鐵唔停金鐘，灣仔

ig就5舊，睇黎裂口500up真係不是夢

其實比今朝最高都回左一舊

班友咁早衝乜野?

屌，cls, 十二個鐘死兩個仲唔夠

已經開返

好多嘢呢做就得，噏係唔需要嘅，用最容易入屋嘅口號就係

今日悶熱，肯定又係干曬，帶水帶傘之類，有需要帶樽運動飲料，防中暑

做嘢好多唔使鳩噏嘅，正如師父啲袋底牛，唔食糊會話你知咩

天氣好好

噓

上善若水。水善利萬物而不爭，處眾人之所惡，故幾于道。居善地，心善淵，與善仁，言善信，政善治，事善能，動善時。夫唯不爭，故無尤。

呢段適合呢兩日。特別係夫唯不爭，故無尤。

小心

懷疑國安俾市民捉住

全程唔比人影樣

特區政府話天雨關係，升旗移至室內喎

我信有天

三次都雨後見晴

林鄭：
政府會汲取教訓 改變施政風格 更開放更包容

年度最大笑話

閱。
哦

共匪嘅路數其實好易睇通，嚟嚟去去都係舊招，換湯唔換藥，搞咁多嘢目的想你升級行動，引起衝突，將輸晒嘅國際輿論，同本地民意贏番，合理化用暴力

唔係使撚搵海外共匪集團登報，使理撐警集會，港共使鳩玩軟皮蛇咩。

香港冇得閂門打狗，識得用輿論就得

今日人數會少咗，地鐵站黑衣人唔多，長假期外遊一個問題，搞太多都係一個問題，經濟學嘅邊際效用報酬遞減定律開始生效，要轉去文宣，搞坐談會，落區

太熱唔敢著黑衫驚中暑

站都唔塞，有50萬都好好

唔使講，明嘅明，唔明點都唔明

熱狗都出嚟搵食，香港政棍最識睇勢，有勢個撚個就黐

遊行記得經過波斯富街及軍器廠街

知道

宜家衝緊立法會，咩事
突然間變成咁

ig 升到289??

都冇人，衝嚟把鬼

上次班畜龍一衝即刻散晒
跟本就唔會夠打
你知我知單眼佬都知

所以次次一開始係出藍衫唔係出畜龍
班𡃁仔次次都瀨

咁就一鋪清袋了

而家差佬隨時仲可以取消遊行

應該唔會，法輪功有大陣。百幾二百人

衝乜鳩

唉，而家咁攪根本比港共公安大條道理用便加武力嘅手段打示威者

唔知，正如早朝會展升旗
人地都升完旗散哂場去飲茶
衝會展唔知做乜

中

年青人自己爭取成果，而家比年青人自己一手毀左

冇得理佢，係唔知會唔會取消維園呢邊? 有人講緊

叫人唔好衝，D細路唔肯聽。唉，比哂位人入。

有腦嘅唔會係依下時間衝，我覺得依下係有鬼！

始終都係自己唔夠清醒，得嗰十隻八隻鬼衝唔到咩樣

今日遊行係咩目的？而家一下焦點變左衝擊立法會！

我係維園等起步

二師兄

衝呢啲可能連登搞啩? 呢個民陣嘅，已知終點唔係立法會，警犬話基於安全理由，邊喥係終點唔知

睇錢錢錢丁sir講過一樣野
表達意見冇問題
但唔能夠破壞社會
只要過左火位
阿爺一句人大釋法23條立法
你er都冇得er

破唔破壞唔係重點，係有冇必要，人哋放暑假，佔嚟把鳩

23條一到
樓最少跌15%

民陣要同警犬傾，取消、改期定改終點，係咪有人特登搞喎呢邊?

睇直播，嗰班勇武撚失哂理智。幾乎連立會議員都想打咁滯。

既然覺得立法會議員冇用？衝立會做乜？你入去就有用？
入面班差佬有咩裝備你清楚？成班速龍一衝出黎，走唔切又人踩人。唔係你衝完爽完就算，係要對其他人負責既。

講左一定會挾民陣改期

真係豬閪黎成班

班後生有時真係唔抵幫。
人地好心叫你唔好沖，佢覺得唔啱聽，佢直頭話你係鬼

同意，班人係無哂理智。
唉，mola mola。
自己爭取完，轉過頭，自己全部毀滅哂

維園草地唔爆

起得步未？

一定係啦！今次非常認真用科學計算遊行人數，冇可能係依段時間衝立法會，一家大細想出嚟攪到咁，都會諗下出唔出好！

聽大會講同警犬傾緊，我估警犬實係話危險叫解散，要睇拗幾耐

屌佢哋係咪痴線呀？

16 號個日一落地鐵站就已經多人 落月台仲爆哂黑衣人 今日就好順 無乜人

民陣叫警犬上台講，要佢同全場講，叫埋記者上台

警察好危險！叫d警察快d收工！或者去醫院站崗啦！我地好安全！

又開始攻城....

各位在場小心，呢喥都有鬼

呢單嘢咁橋?

我覺得由佢地試下啦，咪睇下結果係點囉。有時啲野，唔係你既就唔係你既。

只係覺得可惜者，兩下就俾人分化左。原來可以簡單成咁。

入去同佢哋講都無用，算

現場應該係好多黑社會做緊野
我見有人話 叫人唔好衝都比人挾走咗

攻城車 收太陽就清場 訓醒清算 完了吧

唉！果然G20後即刻做野！

其實咁講冇意思，大圍唔想衝，佢搵幾百個黑底黎都冇用。因為嗰班黑底係唔會自己埋去衝。

我一直都話，香港人特別係後生仔，冇耐性急於求成。人地共產黨死咁多人命打落黎既江山，你幾次示威就讓俾你？佔左立法會佢就會讓你？唔好傻啦。根本都唔諗清楚每一步棋既目的就去做。呢個就exactly係梁文道講既，用情緒去主導行動。

應該無人答到衝爆左塊玻璃下一步要做乜

咁樣攪，就係比警察張之前過份使用武力合理化！

之前嗰啲唔會合理化，但今日之後，打死無怨

yes

應該帶左油去塗鴉

唉，屌，出聲都無用，俾人圍屌返轉頭

由得佢

我都知！不過之前嘅事件，中共一定會扭曲事實！睇到而家咁真係冇野講

所以我只能夠講，邊個有份做呢個決定，面對咩後果都唔好後悔

爆左 然後你眼望我眼 散水

叻既咪比佢講多幾句冇人理既香港獨立宣言囉
再下一步係因立法會冇得比佢地跑街咁周圍走
比人拉9哂

衰d 講唯有當練兵
一日唔衝入去都唔心息
一哥都講左幾次，衝個冇人既地方做乜

係一堂必要既失敗教育
只係希望班年青人，唔係洩完就算，有後續文宣教育跟進

無目標無方向嘅嘢做嚟做咩
師父做淡為左贏為啖氣
沖立法會有咩得益？ 小弟短視真係睇唔到

有時歷史就係一個咁既傻閪行為，就會扭轉哂，你唔會有second chance

我自問我盡左力，做左我能力做到既事
真係再衰既，我大不了移民
我戥呢班傻鳩唔抵者，搞衰左，自己要受一世

每個人都後生過

有啲人對死者有好大共鳴

無錯, 仲要咁後生

玻璃爆左，又驚班狗衝出嚟，自己用鐵馬封返

冇錯，做盡，我話走隨時走得，說服老婆，唔得我過去先

始終香港人安逸太耐，對呢方面毫無經驗
習慣左有法治下，突然一夜間原來成個架構都係不堪
議員又一直各自圍爐靠唔住
市民冇扶手棍下開始民粹主導，228 觸發點
一切都好似必然咁

泰國啦，兩三球買幢villa，日日起身就跳落去游下水，不知幾爽

班友真係易點

民陣終點遮打花園，冇不反對通知書，比定律師電話，往後舉辦者會被告唔奇

警犬唔開路，又玩嘢

我係警方就會唔比你遊行 以分化和理非同年青人

加埋尋日撐警條線。林鄭做多三年都似

我覺得呢，其實而家個政權既招數，一早就已經攞哂出黎見哂底
今日呢件事，邊個俾人點左相，都會入暴動罪
亦唔好諗住會有好多人同情你，因為香港人係好怕呢啲場面
呢班人事前一定知後果，件事做左出黎，就唔好推三推四話人割蓆，屌和理非唔撐你
咪即管試下你地入冊感動到幾多人囉

我認我冷血，係既，我做左咁多野，成果俾人一鑊翹起，我一啲感覺都冇。
我只係覺得，每一個人都必須要為自己所做既事負責，我唔怪佢地，但亦都唔好怪我。我唔可能認同支持呢件事。

做無牙老虎做多3年唔緊要
換過個大家reset 當由0開始

同你諗法完全一樣

應該有人係現場撥火 後生仔定力唔夠

有咩理由 撐警之後暴力咗咁多

唔好賴其他人，我係共產黨我都撥火啦，點可能唔撥你？事前冇咁既覺悟咩？尋日同一個地點，黃之鋒就企喺度笑住俾廢老屌，佢夠後生啦卦？

都係嗰句，歷史唔會因為你得嗰十幾二十歲而同情你，政權更加唔會。政治就係咁殘酷。

唉 無計 我只能夠和平遊行 幫下手

同意，雨傘嗰時大家話冇經驗，之後秋後算帳嘅事大家都知，今次明明講緊be water，能聚能散，上次612衝立法會原因係政府乜回應都冇，你衝大家理解，今日衝立法會根本唔合理

耍衝都過左今日遊行先衝
有大量遊行人士做backup

困左係百德新街冇人郁

me2橋底

時事台都好多

同意，不過梁文道都係文妓來，奶左共好耐

入去講兩句都俾人屌添，算了

佢奶共就發左大達啦，你知唔知佢喺大陸既名氣幾大

群魔亂舞，係有D真心膠，更多五毛！

所以我從來唔去第二度留言。當佢地認為老野阻住地球轉，咪由得佢地搞囉。始終都係要自己試過至會明白。

衝既，我識一個。佢同我講，太陽花衝嗰陣，當日入面都無人架。

之後就無覆我了

所以世上所有立法機關都係冇人守既

如果人人都理性
世界就唔會亂
共產黨一早滅亡

年輕人就係沖動同理想主義

行入商場涼陣先

算啦佢哋都唔知做緊乜鳩，我都後生，熱血過，完全明白

好彩我曬慣唔怕

我10 年前差唔多日日追睇佢鳳凰台做 ge 節目 tim, 緊係知佢大陸名氣大
梁文道晨早發左達啦，早排先 sell 緊大灣區樓盤

太陽花點同，嗰喥係台灣，有30000人圍政府都要睇民意，始終投票選出嚟民選政府，都on99,唔同地方唔同策略，根本家陣唔需要用盲力，打輿論戰啦緊係

我喺呢喥，塞住行唔到

我後生都好熱血，但呢啲叫戇鳩

熱血係你明知個後果係點，但為左成全一啲野你都去做
例如打爆完玻璃，你就走入去企喺度俾差佬打到爆左

但佢諗住冇人守，呢啲叫戇鳩
香港人會欣賞熱血，但戇鳩只會俾人笑

本身已經扭曲咗事實啦

我行兩步已經出汗嘅肥仔我都唔想

但調番轉頭諗
有時行動正正就係需要年青人o既熱血同衝動
因為人一大左就會多左顧慮而唔願意行動
又或者冇咁多力量

太陽花 係王金平放水
國民黨內鬥 先比示威者入去
王馬互鬥

根本就係2個世界玩法

支持佢哋
不過要沖得聰明

打下大佬 打何妖個幾十人
打用完即棄兵仔
大佬門笑緊我哋

香港遲早出大事
只係時間問題

家陣算係做緊d冇戰略性目的/意義既行動 消449消耗自身民意呢d唔講 淨係諗佔領左又有咩用 早排先學識左遊擊打下抖下 又玩佔領jm9

我又唔覺得佢sell個樓盤有幾發大達，起樓盤就發達者
其實係咪一定要喺大陸講民主講反極權，一蚊大陸獎都唔俾賺，先叫唔奶共？

思前想後，可以做既可能就係盡量增加維穩成本攬炒，等大陸加速自爆

言論上佢避談最敏感話題
但所見冇話擦中共鞋
個人認為唔算

班後生急於求成 = 蠢

睇到公海話有條友今日又推議員又盛
但一衝爆左玻璃之後人影都唔見
好懷疑條友係煽動人地衝

算啦，做到嘅已經極力做，問心無愧就得

Um, 或者咁講，我覺得佢冇文人 ge 風骨，立場搖擺見人講人話見鬼講鬼話，同沈郁輝果D 油頭世界仔一樣，不過有時佢介紹D書係唔錯 ge, 可以自已搵來睇

btw 佢講果句 "城市生活的本质是让人得到自由。" 套用係大灣區入邊真係好嘔心，我估佢應該又係 quote Henri Lefebvre 來包裝

佢地成本已經好高

幫勇的人解釋
送中 樓價跌 經濟會變唔好
唔關年輕人事
假撒回 遲早用其他方法清你身家

有人幫大家
得益係邊個？
無人想送死自殺

睇下有錢佬走資
移民 普通市民可以點？

鑊鑊都一樣㗎喇，頭先喺維園出嚟都有幾條友屌警犬老母，冇人理佢咪收聲，最緊要唔跟之嘛

我除咗對住條白衫警犬嗌開路，都廢撚事屌佢，都唔係同一level嘅，使乜同佢勞氣

好似梁文道條片咁講, 一個IT仔有三十個人招呼
二百萬人上街, 一人三十個條數都幾襟計

坐過監嘅政治人材
同
啲中學生點比

只希望佢地平平安安

應該好多人會有ptsd

其實於我睇法，根本之前形勢唔錯，支共咁容易退咩，連我6.9、6.12出嚟都係諗盡力，大不了攬炒，結果美帝助攻之後支共退咗

過咗20號瘋狂吹奏lihkg之後，個個蜇古華拉上身，越嚟越膠，發展落去失敗唔怪得人

搞分化點夠老支黎

搵人亂洗板兩日

再搵鬼acc叫人唔好衝

一招反間

現場再有真心人士比人加火

不怪責 不支持

樓班貼過件Tee

Everything will be okay.

以家唔衝等幾時？

我在時事台信手拈來，已經挖到幾隻儍西。
佢根本唔知自己做緊乜

唉，可憐呀，200萬人前功盡廢

成也年青人，敗也年青人。

我樂觀啲
撐警有黑社會
黃絲一樣有人搞事

之後就到親情牌時間
華人文化長輩受軟唔受硬
睇班後生有冇耐性定係on99 炒大獲了

我睇CC台，班傻鳩開post。
入去睇，來來去去得2個point

1，衝
2，七月一日係最後機會

邊個話71係最後機會？
來日方長。
樓王都話，波蘭壇野都搞左十幾廿年啦

所以lihk冇人ddos 冇人封 任假acc註冊

有d野唔試過唔撞過板係唔會心息
可惜好多撞完板衰左,都唔知自己衰邊瓣人地國家機器黎咁簡單撞得停,美帝秒左支共啦

事實就算要鬥支共，美帝咁大拳頭都要打打傾傾

勇武果派唔該收手啦

#4DoYouHearPplSing•3 小時前

長期民意戰?
長期就冇民意啦
民意會消
到時此消彼長都係會輸
71係最後機會

//失去理智，得腔熱血嘅後生戇鳩仔
Mola mola
輸哂

左派冇問題，膠先係問題，香港正正好多 "學者" ，學術理論基礎好，但係對歷史/人性冇咩認識 ，諗野離地，no offence 但周保松何式凝正正係呢種人

我既分析係，話七一係最後機會，一定係鬼

原因係鬼拍後尾枕

七一係最後機會，不過唔係香港人最後機會。係保皇狗。

我講左啲乜，自己諗

睇得明

我諗呢個post既人都會明白

家陣前又唔得，後又唔得，警犬特登封路，可能過50萬人，我喺頭先個位未郁過

冇用，警犬打籠通，除非有確認身份，確實證據

估唔到南亞佬都遊行

Bob叔：對唔住，但揀呢一刻衝係非常之難以至信 These lot are very fishy

做正常人都要俾人屌，民眾真係好愚昧

印度同巴基躝坦咁唔妥都咁有耐性敵對左咁多年，跟本就係行師父果套，壯大自己經濟實力，來個本多終勝

以前呢個最勇武，一個人一把刀冧六件支鬼公安，但支共仍然存在，今日好似佢冥壽

拎磚掟門

拿 如果講到咁經濟 樓價跌點會唔關年輕人事先
佢地有得上車喎 呻咗咁多年 SARS 2.0都講得出口嘅 應該撐送中先啱啦係咪？

有錢佬走資呢啲又迷思嚟
講真 喺香港地做生意 仲要外資 有幾多完全唔同中國打交道先？
根本有冇送中 大部份都自己鐘個頭入中國㗎啦 洗頭艇都慳埋
有送中就撤資呢啲我就唔會完全認同

所以為咗反條條例而送頭 係有咩切身嘅經濟利益要你 仲要係個後生仔去孤注一擲先？我就睇唔到

仲有 如果係利益行頭嘅話 十個話移民嘅九個都唔願走
有本事考慮移民嗰啲 喺其他地方邊有咁易揾得番喺香港個人工？
仲未計有啲技能係綁住咗喺香港添

如果齋係講錢 根本我地wfc你呢場抗爭啦
直頭叫你地咪撚搞亂檔阻住阿叔揾錢添

我諗緊差佬四處封路，主要係唔比隊伍推進太快，其實而家冇終點，會有啲人走去立法會嗰邊，佢冇法估到幾多人，就阻推進

劉生點解要走佬？
講到錢 貪官 白手套
江派 數以萬計
香港商人 一堆問題數係大陸
唔走正白痴

睇下香港d 樓 邊個抄貴晒

外國投資 放係香港
係避風港作用
隨時走得 隨時用得

變左同大陸一樣
可以走，我緊係走左先

經濟其一
經濟又會產生大量政治問題
政治大家都明白

無錢無利用價值
邊個同你講政治

依家要同唔識的人解釋
最好當然是先講錢
之後再講政治

錢永遠行先同最實際

反正喺街市個位，諗緊等多陣行唔到走去食埋飯先

9 個靚仔話預左一死

唔知今晚8 點仲有冇行緊?

由鳩佢

咁你解釋緊到錢嘅關係未？
講一大篇嘢同接近廢up 再同你討論就浪費我時間

民陣仁至義盡
個人手軟腳軟，本來想訓，成個下晝追新聞
再睇落去就只會睇悲劇，唔再睇了

點解佢地咁on9

其實好慘, 鬧都冇用了

有時候覺得佢地真係上上地腦
又自殺又送頭

佢想做烈士由佢，到而家都未明對抗一個系統，要知個系統弱點，同樣對抗一個政權，要知佢在意啲乜，想乜嘢效果，好明顯支共在意西方睇法，會影響經濟同對美貿易談判，你死幾多佢唔在意

炒股嘅人最現實，白做緊係唔做，我唔會話啱唔啱，go ahead, 但我唔會有感覺

諗住行入茶記，佢老味又突然開路

佢地太多浪漫主義者
革命不是浪漫感人就會成功
我身邊好多朋友20幾歲仍然都係咁戇鳩

莫講話死唔死佢唔care, 有需要的話，殺哂你地都唔會手軟。

你個名

今日三立，France24，台視。。。。等等媒體喺晒到

（突發加急）衝立法會個班義士尋日已經約定一起赴死！

弱智。完全錯哂。
一D都唔理智。
200萬人嘅功勞，被幾個細佬摧毀哂，前功盡廢，功虧一簣

收皮啦分化撚 繼續和平奶林鄭個閪啦

咪亂講。班細嘅上腦

如果狗狗開槍殺人的話，寫份報告咋，仲有職升，人地當晚一定瞓得落，完全唔會內咎。

唉。白白去送死。

撞爛塊玻璃好似世界末日咁

50萬人肯定有啩

唔該行返出去，呢喥係討論，唔係嗌交

失去理智，做撚錯哂又心急求成嘅年青人，唉，無言。

早啲返去休息

你乜水？我留言關你撚事？

全部人block左佢，由佢自己講飽佢

冇問題，我block你

冇錯，等佢單機

Block 啦 成班撚樣 陣你老母營 成班垃圾 人又死左 淨係識冷言冷語 狗都不如

今日支共要返工，網軍出行黎潑

好

根本係圍爐post,唔啱睇咪行返出去

除左浪漫主義上頭之外，今日衝個無會開既立會有乜撚嘢用？定係打算用玻璃祭英魂？

我唔會話佢地係鬼，但佢地真心on9

難聽都要講多句，死得嗰三個人就以為可以推翻支共政權？

新彊，西藏，六四死左幾多百倍千倍人？支共倒左台未？

呢d 說話喺出面講唔到所以番入黎講
講完，潛番

Yes agree. 你班人死幾多個無人care
你自殺威脅到邊個？

衝個作用都未諗好就行動 的確係唔理想 人地係恨鐵不成鋼啫

佢地冇出來做過野，重係學生。未知道呢個社會原來就係咁。如果冇呢件事，就算長大左出來又遇到閪老細，佢地都係冇運行。

仲要俾人笑戇鳩，再嚇走哂班淺藍淺黃

如果佢說服到大部份人咁樣去死，可以做到佢地既目標，好多人會跟

大佬，醫生醫你好耐都好唔番，你就去隊香爐灰？

冇問題喎，咪衝，冇人阻佢 做烈士都一樣

咁有人覺得on9唔得嘅?

樓王同無子兄講嘅不合作運動、家醜外傳國際、增加管治成本，方法非常好。
和理非+漫長時間執行，我睇唔到有咩問題。
波蘭都用左10幾廿年時間。

香港死三個，仲死多9 個 10個細佬，支共會倒台咩？

鄧小平64時講：這個江山，是我們共產黨用無數人命打回來的，你們學生想奪去，也至少用二十萬顆人頭來交換。

嗱，睇到啦。
人地支共根據唔care你死幾多個人。
衝立法會為乜？入面咩都無。
衝去送死，根本低能弱智白癡。

支共槍銲子出政權，25000厘著草被人冧咗9成人馬，佢都未赤，知唔知同支共鬥要鬥智

係

同意。

同支共鬥力？
人地有戰機、坦克、潛艇、導彈、航母、核彈。
小朋友，你點同人鬥先？

一鋪蠻勁衝入去個空嘅立法會，為乜？

要鬥智，鬥長命呀，各位細侄

話說，宜家行成點？龍尾喺邊？

搞到又跳樓又剩你話似唔似邪教，成班比人洗晒腦?

再捐多次比立場新聞，網上一次，呢個月估捐咗過萬，冇實際計數，小數目懶得計

熱血姐

如果見到factwire 眾新聞，都捐少少

搞咩事呢個零星期咁多人黎沈門飲茶

嗰啲網上算啦，見唔到

其實你都生面口

咁樣死點計都唔抵，理念不清，亦撼動唔到政權

太古廣場至少都可以說係清楚鮮明咁以死明志，你衝立法會然後 expect 被打死，如前面師兄話齋只係滿足自己嘅浪漫情感，懶壯烈，但媒體鏡頭下反而顯露出「示威者嘅橫蠻與暴力」，協助合理化警方嘅鎮壓

最重要嘅係，死一個，我哋就少一分力量

612之後多左好多
鬼唔鬼ac 都好, 希望大家同路人都心平氣和同共狗鬥長命

我剩係做cd rom睇post
見有興趣先加入討論

即係動漫果種死法 好唔抵
學下奸角啦

鬥長命

我cd rom too
Many years

真心咁樣死法好唔值得，留住有用之身，好多人都係大學生，其實可以參政從商，或者做專業人士，有權有財有人有名，自然可以做到好多嘢，從登記選民，加入功能組別，參加選舉，資助或者政黨工會，做網媒，好多嘢可以盡到自己嘅一分力量，真係唔好提早放棄自己以後嘅人生。

我希望唔會講中

個閘一打開，嗰班差佬會將班人監生打到死

因為閘後面睇唔到出面，然後係咁敲係咁鋤

會令到班差佬有好大既恐懼

一放佢地出黎，班差佬會用死力打，因為佢地怕，求生本能會出哂黎

真係唔知點講，點解佢地要將個生命/青春燃燒到呢個年齡就停左？要入去坐十幾碌，身體有後遺症。

重有人踏人，呢個係之後最唔想出現

我講嘢唔會亂噏，有推測先講，推測錯就冇辦法，股票有冇點大家?冇吖嘛，政治都唔會點你，明明最差估計細過40歲嘅必見支共滅亡，係要唔等得，冇辦法

今日共匪去到9000萬人，共匪滅共百份百，14個人養一個共匪，點會唔玩完?

信唔信隨便

行完，走人，老婆call

我只能夠講，呢一代人，係連嗰少少靱力都冇埋
其實老一輩人，佢地點濕鳩賤格都好
佢地有一樣野真係贏我地既，靱力
打仗走難，攬住個波游幾日水，落到黎一日做16個鐘
都係為左保住條命

我講過，政治就係人同人之間如何共處
生命就係政治既前提
命都冇埋，政治關你咩事呢，根本你都唔再係人

有冇諗過，如果死係勇氣，鬥長命去對抗每日既壓迫
點解唔係勇氣？
夠膽死，點解唔夠膽每日同佢鬥落去？

樓王辛苦哂

總之留低嘅真係保住命仔

幅圖好似係改圖

似，邊會用廣東話

依幅圖唔能夠反映邊個講緊句說話

毛姨自己都有貼，應該堅，岩岩查左

另一版本

已開定新post

沈陣營第二百三十四期 - 大師發大財!

衝立法會 外國媒體定咗性啦

嗱。講左啦，完全錯哂。
自己一手建立的功勞，自己一手摧毀哂

我過晒修頓球場，未到金鐘走，龍尾唔知

(突發) 陳雲：警察不是你的敵人, 泛民才是敵人

無子兄，中

今日土共大獲全勝，再玩落去如果有死人，老解就大條道理出黎清場。

所以點解年輕人咁中意玩牛熊，一係贏晒，一係輸晒，慢慢贏係唔得既。

老解唔會出，警犬夠做，唔會搵嘢搞

攪下攪下，宜家連放人撤控都冇人講，咁衝黎係為乜？

如果有警察死，我唔敢包

中就中梗架啦，但講中左又有咩意義呢

太多熱血人士中左計

唔會，邊敢，除非有警署電視台被佔

邊喥會死，除非去到六四嗰啲，搵老解冧件公安插贓嫁禍，梗係死 呢啲係閂門打狗

佢地求仁得仁

邊喥會? +X瓜都唔跌呀，何況普通人

聽日升硬 實托

爆左閘，對峙中

[重要]我話你知點解衝立法會好重要！！

嘩呢個我分唔到佢熱血上腦定想推d人去死 講到成立新政府好似講幾句就得咁...

呢啲戇鳩就咪理佢

由得佢，嗱，政府第一個功能係收稅，邊個交比佢?

講左會講獨立宣言

話咗20號之後膠到唔膠

因為社會教佢地急巧近利, 快速

個開局其實開得好靚
但自己搞彎哂，可惜

嘩屌吖去一去政總就咁多細路入嚟衝擊
大佬呀槍口對外好唔好喺度搞事jm9

出面叫到沙晒

【衝擊立法會】42 名建制派譴責「極端激進暴力份子」 公民黨：衝突責任在於林鄭

保皇狗空群而出，到時香港得蘋果唔係咁講

剛行完，今日出得嚟行嘅係香港最堅實支持民主嘅市民，佢地未必支持衝立法會，但應該唔會對衝立法會反感，五十萬應該有，不過已經冇人理，焦點去左衝立法會嗰到！衝就係衝左，冇辦法，而家就係睇下之前出嚟行嗰班人有乜反應！

我笑到收唔到聲

法國大革命網球場宣言？

新政府？
香港第一共和？
雅各賓派上台？
邊個係羅伯斯庇爾？

頭先Twitter見話
毛姨自己都記唔清係咪exactly有呢句 因為太多人同佢自己有啲唔舒服
同埋個page係佢助手出post

唉屌膠紙索帶退熱貼乜都買齊曬，佢哋就走入嚟打字同屌我哋啲師兄冷血，咩玩法

想生米煮成飯?

搞到咁激怕出大事 大家小心自保為上
想走好走

錢絕對洗得唔少
樓王捐左成皮幾

就

會散水，少數睇熱鬧，香港唔係食緊樹皮，家陣亦唔係去到屌支共唔得，可以半日籌幾球登報，唔少隨時可以移民，成本咁低，想有乜反應

有怪莫怪
細路仔唔識世界

而家最驚係入哂去如果班狗一熄哂燈
睇唔到野就玩完

咁宜家入咗去可以做乜？宣布獨立？我都想香港獨立，但宜家咁樣唔會行得通

要反警察，要獨立，連各區自己成立「社區保安組織」，直接架空警察都未做，講咩獨立？

宜家中共、港共易玩，反正民意唔支持建制派，立會年度亦都就完，夠大膽嘅就乜都唔做由佢哋喺裡面 hea 兩個月，兩個月後入去一睇肯定變禧皮士場地，零建樹

唔緊要, 既來之則安之

之後睇市民肯唔肯攬學生

我好反感喎
班仆街衝咗入去啦 贏咗啦 好叻呀
敢問贏咗啲乜? 而家輸盡全世界呀
班藍絲名正言順衝哂出嚟屌鬼啦

義士? 幫大家衝? 佢地做緊on9嘢咋
佢成個立法會大樓俾撚咗你 都影響唔到政府運作啦
而家除咗輸之外 有乜意義?

最後果段都真係有支共風格

反送中變港獨

我講撚咗，真係有目標成效嘅，我第一個衝上殺撚咗班當權者，不過而家唔係吖嘛!佢哋只係齒輪嚟，死十個當九傷，可以殺得幾多個吖?
宜家呢個時候係要同佢哋鬥智鬥長命，唔係咁玩法囉！
衝到入去可以做咩先?
去跳返場舞出返嚟?
咪撚玩象徵義意啦屌

唉。我覺得班低能後生，廢哂200萬人功勞，

而家建制突然反cup，隨時下次選舉唔會輸陣。

另外，林鄭未必有事，隨時做埋落去，不特止，未必有手尾跟，唔使坐秦城監獄。

唉！身邊大多牆頭草，上次有行出嚟，今日冇行嘅朋友已經屌緊嗰班衝立法會嘅人，依班好多都唔太理時事，風向一變，佢地又偏向政府

我第一個割蓆先
有呢班年青新一代喺到 香港將來變成點都唔駛預我

同意，賭場第一鋪贏100萬，第二鋪贏200萬，而家一個反cup，輸哂仲有凸，入哂肉，見哂血。

無喇，輸哂。

就算覺得今日行動唔啱都好，我會選擇唔出聲
班後生唔做都做左，無謂落井下石，始終自己無為佢哋做過啲咩，同埋我哋有共同嘅敵人 — 支共

而家唯一可做既事，就係盡快撤退

其實反送中之後再進一步o既終極目標都係脫離支共統治
呢個係要好長遠o既路要行
而家佢地只係想一步到位太急進

嘩！已經入晒立法局，係咪想萬人開會！

香港網球場宣言？
香港大革命？
香港第一共和？

今次真係錯哂！雖然兵臨城下，但係仲守得住，仲可以反擊，又有外援，而家自己打開城門同多過十倍嘅敵人打，送死冇分別！

(廣傳) 如果今晚比黑警清場 唔好灰心，仲有最後一著！

抄人家？
已經失控了

推冧支共先講喇，成檔嘢生勾勾，你炸咗立法局佢都冇所謂呀

獨立唔可以亂講架死傻西
當年03年23條立法
整體社會冇港獨呢個概念
夾硬立法有理由話係為左政治檢控
依家有班人衝入立法會叫獨立
象徵意義都有埋
夠哂理由立法
分裂國家冇人夠理據話反對架

由鳩佢喇

唉
Btw有冇人諗過點解差佬會任人爆玻璃爆閘幾個鐘都冇防備
成件事根本唔合理

2014 嘅時候都已經有人講過，警察一放示威者入去，佢哋都唔知可以做咩

因為佢哋冇諗過入到去，亦冇諗過入去要做咩，點樣實行理想等

空城計，由你發霉又得，放毒煙又得，熄燈又得，拉晒走記者後開槍又得

唉…

所以應該執走哂要執走既野，然後撤退
久守必失

我覺得最大嘅一步係普選，普選立法會又好特首又好，是旦有一樣已經好大改變，美國國會已經有人權民主法案，列避免制裁條件，限港2020年普選立會！雖然講求人不如求已，起碼等埋美國點攪中共先行動都未遲！

莫斯科歌劇院脅持事件

莫斯科歌劇院脅持事件是於2002年10月在俄羅斯莫斯科東南區發生，10月23日逾40名車臣共和國綁匪闖入莫斯科軸承廠文化宮大樓劇院（House of Culture (DK) of State Ball-Bearing Plant），脅持逾850名人質，要求俄羅斯軍隊撤出車臣共和國。10月27日，俄羅斯聯邦軍警及阿爾法小組以芬太尼麻醉表演廳內所有人後強攻進入，合共擊斃了39名恐怖分子，其餘逃離或被擒獲。多數人質獲救，惟至少129名人質因為吸入芬太尼而產生的不良反應而死亡。

//到時鮮血滿地

只有喺嗰啲文件裡面搵到D好嚴重既野，呢單野至會spin得返轉頭

最弊有啲人想死得轟烈，咁你喺入面流血，鏡頭又影唔到，咁咪唔抵

//雖然講求人不如求已，起碼等埋美國點攪中共先行動都未遲！//

班細佬唔等得吖嘛，要一步到位

差佬幾克制, 裡面呢班全部暴徒目無法紀
全球直播還黑警一個清白

大把plan

班狗收晒錢玩左幾個月沙盤...
點會唔識下步

關門，熄燈，夜視鏡，衝入，開槍。

班細佬馬革裹屍，求仁得仁。完。
爭取到乜野？無。

港共做呢招即係攬炒, 應該唔會咁

咁咪搞隊革命軍打上北京囉 我一直都咁講㗎
想一步到位 但又唔望個位喺邊

掛支港英旗做乜鬼
英國自己都自身難保啦，理鬼你咩

今次冇人死 我還神

開咪講野

同埋放毒煙真係唔稀奇，你毒煙死同流血死，兩者震撼程度相差遠

港共話班學生為咗拎電打斷咗煤氣喉，然後毒死咗，搞搞！

嘥撚氣喇鄭立，啲中二病文，美帝除錢之外係想利用香港做和平演變支共，唔係唔會揀gphone,李柱銘呢啲人，係嘅話去搵陳雲陳浩天喇，都冇撚蘇過佢哋就知乜料喇

人喺街上，會流動，狗狗難控制。
人入哂立法會，人在固定地方，不會再流動，狗狗易控制。

屌你老母，成語捉君入甕都唔識？

立法會咪就係個甕囉傻閪

另一面香港人有一個問題(或者係媒體自製)

一塊玻璃仲緊要過死三個人

擺明空城計

呢鋪輸突，本來係可以區議會掃到佢地亡黨既
幾百個議席，淨係人工，資助，撥款，佢地一年大大話話唔見幾億
然後區議會執政之後，就可以bottom up農村包圍城市

呢班真係豬閪黎，咁大個缺口，唉

看看法例，便明白為何今天警察的行動，為何之前連踫踫玻璃都不行，今天最後退開讓他們進入：

公安條例：
『暴動者破壞建築物、機器等
(1)參與暴動的人如非法破壞第20條所指明的任何物件，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處監禁5年。
(2)任何人不論是否已被控或被裁定犯本部所訂的任何其他罪行，仍可被裁定犯本條所訂的罪行。』

再加上對暴動的定義：
『暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。』

大家都明白，他們這次逃不掉拘捕和檢控，已不必政府定性，法庭大概也很可能判暴動罪。

太衝動了

而家入左去，就冇可能走，一走更加特顯自己只係洩憤！

又喺度鳩spin, 係大局問題
嗰塊玻璃爆撚左就打得爆林鄭，我賠返塊俾政府呀，快啲打爆佢

咁好多香港人戇鳩嘛，情感動物，見到你打玻璃就係暴力，就係暴動

但其實打玻璃比起我真係衝警方防線，隊遮、掟嘢和平得多，根本冇人命傷亡

請

其實佢地入去周圍塗鴉同唔知有冇整爛室內d野...已經印象輸曬，同埋佢地入左去之後既行為好明顯冇planned...變左純發洩...

如果, 完封不動還返比政府
咁就真係100 分